# Korean translation for Tour Booking Manager
# Copyright (C) 2025 MagePeople Team
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WpTravelly – Tour & Travel Booking Manager for "
"WooCommerce | Tour & Hotel Booking Solution 2.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/tour-booking-"
"manager\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-12T10:33:01+02:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-13 02:16+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: tour-booking-manager\n"
"X-Loco-Version: 2.8.0; wp-6.8.2; php-8.0.30"

#. Plugin Name of the plugin
#: tour-booking-manager.php
msgid ""
"WpTravelly – Tour & Travel Booking Manager for WooCommerce | Tour & Hotel "
"Booking Solution"
msgstr "WpTravelly – WooCommerce용 투어 및 여행 예약 관리자 | 투어 및 호텔 예약 솔루션"

#. Plugin URI of the plugin
#: tour-booking-manager.php
msgid "http://mage-people.com"
msgstr "http://mage-people.com"

#. Description of the plugin
#: tour-booking-manager.php
msgid "A Complete Tour and Travel Solution for WordPress by MagePeople."
msgstr "MagePeople이 제공하는 WordPress용 완벽한 투어 및 여행 솔루션입니다."

#. Author of the plugin
#: tour-booking-manager.php
msgid "MagePeople Team"
msgstr "MagePeople 팀"

#. Author URI of the plugin
#: tour-booking-manager.php
msgid "http://www.mage-people.com/"
msgstr "http://www.mage-people.com/"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Gallery_Hotel.php:17
#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Gallery_Hotel.php:22
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Gallery.php:17
msgid "Gallery Settings"
msgstr "갤러리 설정"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Gallery_Hotel.php:23
msgid "Here you can add images for tour."
msgstr "여기서 투어에 대한 이미지를 추가할 수 있습니다."

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Gallery_Hotel.php:30
msgid "On/Off Slider"
msgstr "켜기/끄기 슬라이더"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Gallery_Hotel.php:39
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Gallery.php:26
msgid "Gallery Images "
msgstr "갤러리 이미지"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Gallery_Hotel.php:40
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Gallery.php:26
msgid ""
"Please upload gallary images size in ratio 4:3. Ex: Image size width=1200px "
"and height=900px. gallery and feature image should be in same size."
msgstr ""
"갤러리 이미지는 4:3 비율로 업로드해 주세요. 예: 이미지 크기는 가로 1200px, 세로 900px입니다. 갤러리 이미지와 추천 "
"이미지는 같은 크기여야 합니다."

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel.php:13
msgid " Hotel Settings : "
msgstr "호텔 설정 :"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel.php:22
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:27
msgid "General Info"
msgstr "일반 정보"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel.php:25
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:31
msgid " Pricing"
msgstr "가격"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel.php:28
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:35
msgid " Features"
msgstr " 특징"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel.php:31
msgid " Hotel Gallery"
msgstr "호텔 갤러리"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:13
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:13
msgid "General Information Settings"
msgstr "일반 정보 설정"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:32
msgid "Hotel Location"
msgstr "호텔 위치"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:33
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:109
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:111
msgid "Create New Location"
msgstr "새 위치 만들기"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:49
msgid "EX. 1.9 km from centre"
msgstr "예. 중심에서 1.9km"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:54
msgid "Distance Description"
msgstr "거리 설명"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:76
msgid "Hotel Rating "
msgstr "호텔 평점"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:82
msgid "please select hotel rating"
msgstr "호텔 평점을 선택해주세요"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:83
msgid "1 Star"
msgstr "1스타"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:84
msgid "2 Star"
msgstr "2성"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:85
msgid "3 Star"
msgstr "3성"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:86
msgid "4 Star"
msgstr "4성"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_General.php:87
msgid "5 Star"
msgstr "5성급"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:19
msgid " Price Configuration :"
msgstr "가격 구성 :"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:22
msgid "Show advance columns"
msgstr "고급 열 표시"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:30
msgid "Room Icon"
msgstr "방 아이콘"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:31
#: inc/TTBM_Woocommerce.php:122 inc/TTBM_Woocommerce.php:282
msgid "Room Name"
msgstr "객실 이름"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:33
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Contact.php:46
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:209
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:97
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:27
msgid "Short Description"
msgstr "간단한 설명"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:35
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:99
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:28
msgid "Regular Price"
msgstr "정상가"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:37
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:101
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:29
msgid "Sale Price"
msgstr "판매 가격"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:39
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:38
msgid "Available Qty"
msgstr "사용 가능한 수량"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:41
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:108
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:32
msgid "Reserve Qty"
msgstr "예약 수량"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:44
msgid "Adult Capacity"
msgstr "성인 용량"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:47
msgid "Child Capacity"
msgstr "아동 수용량"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:49
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:39
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:112
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:33
msgid "Qty Box Type"
msgstr "수량 상자 유형"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:50
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:102
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:224
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:40
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:56
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:113
#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:365 admin/TTBM_Settings_Global.php:674
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:34
msgid "Action"
msgstr "행동"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:64
msgid "Add New Room"
msgstr "새로운 방 추가"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:133
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:100
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:195
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:93
msgid "Input Box"
msgstr "입력 상자"

#: admin/settings/hotel/TTBM_Settings_Hotel_Price.php:134
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:101
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:196
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:94
msgid "Dropdown List"
msgstr "드롭다운 목록"

#: admin/settings/tour/TTBM_Promotional_Deals.php:20
msgid "Top Picks & Deals"
msgstr "인기 상품 및 할인"

#: admin/settings/tour/TTBM_Promotional_Deals.php:24
msgid "Top Picks Deals Setting"
msgstr "인기 상품 거래 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Promotional_Deals.php:46
msgid "Promotional Shortcodes"
msgstr "프로모션 단축 코드"

#: admin/settings/tour/TTBM_Promotional_Deals.php:49
msgid "Feature Tours"
msgstr "특집 투어"

#: admin/settings/tour/TTBM_Promotional_Deals.php:52
#: admin/settings/tour/TTBM_Promotional_Deals.php:59
#: admin/settings/tour/TTBM_Promotional_Deals.php:66
#: admin/settings/tour/TTBM_Promotional_Deals.php:73 admin/TTBM_Admin.php:114
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:285
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: admin/settings/tour/TTBM_Promotional_Deals.php:56
msgid "Popular Tours"
msgstr "인기 투어"

#: admin/settings/tour/TTBM_Promotional_Deals.php:63
msgid "Trending Tours"
msgstr "인기 투어"

#: admin/settings/tour/TTBM_Promotional_Deals.php:70
msgid "Deal & Discounts"
msgstr "거래 및 할인"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:15
msgid " Information Settings : "
msgstr "정보 설정 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:28
msgid " Location"
msgstr " 위치"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:29
msgid " Date Configuration"
msgstr "날짜 구성"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:32
msgid " Extra Service"
msgstr "추가 서비스"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:34
msgid "Gallery "
msgstr "갤러리"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:36
msgid "Guide "
msgstr "가이드 "

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:37
msgid " Activities"
msgstr "활동"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:38
msgid " Places You'll Visit"
msgstr "방문할 장소"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:39
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:70
msgid "Itinerary Builder"
msgstr "여정 작성기"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:40 admin/TTBM_Settings_Global.php:290
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:291 templates/layout/faq.php:11
msgid "F.A.Q"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:41
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Related.php:29
msgid "Related "
msgstr "관련된 "

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:42
msgid "Contact "
msgstr "연락하다 "

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:43
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Promotional_Text.php:21
msgid "Promotional Text"
msgstr "홍보 문구"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:44
msgid "Admin Note"
msgstr "관리자 메모"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:45
msgid " Display settings"
msgstr "디스플레이 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:46
msgid " Promotional Deals"
msgstr "프로모션 딜"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:49
msgid "Partial Payment"
msgstr "부분 지불"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:67
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:102
msgid "Tax"
msgstr "세"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:71
msgid "Tax Settings"
msgstr "세금 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:76
msgid " Tax Status"
msgstr "세금 상태"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:77
msgid "Please Select Tax Status"
msgstr "세금 상태를 선택하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:82
msgid "Taxable"
msgstr "과세 대상"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:83
msgid "Shipping only"
msgstr "배송만 가능"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:84
msgid "None"
msgstr "없음"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:89
msgid " Tax Class"
msgstr "세금 등급"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:90
msgid "Please Select Tax Class"
msgstr "세금 등급을 선택하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:126
msgid "If you would like to hide them, you can do so by switching the option."
msgstr "숨기고 싶으면 옵션을 변경하면 됩니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:127
msgid "Price Starts  are displayed on the tour details and tour list pages."
msgstr "가격 시작은 투어 세부 정보 및 투어 목록 페이지에 표시됩니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:128
msgid ""
"This number is displayed for informational purposes only and can be hidden "
"by switching the option."
msgstr "이 번호는 정보 제공 목적으로만 표시되며 옵션을 전환하여 숨길 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:129
msgid "This tour only allows a maximum of X people"
msgstr "이 투어는 최대 X명까지만 허용됩니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:130
msgid ""
"The age limit for this tour is X to Y years old. This is for information "
"purposes only."
msgstr "이 투어의 연령 제한은 X세부터 Y세까지입니다. 이는 정보 제공 목적으로만 제공됩니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:131
msgid ""
"This will be the starting point for the tour group. The tour will begin from "
"here."
msgstr "이곳이 투어 그룹의 출발점입니다. 투어는 이곳에서 시작됩니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:132
msgid "Please select the name of the location you wish to create a tour."
msgstr "투어를 만들고 싶은 위치의 이름을 선택해 주세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:133
msgid ""
"Please Type Full Address of the location, it will use for the google map"
msgstr "위치의 전체 주소를 입력하세요. Google 지도에 사용됩니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:134
msgid "For a Tour short description, toggle this switching option."
msgstr "투어에 대한 간략한 설명을 보려면 이 전환 옵션을 전환하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:135
msgid "Please enter the number of days and nights for your tour package."
msgstr "투어 패키지의 일수와 숙박일수를 입력하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:136
msgid "Please add the new location to the location list when creating a tour."
msgstr "투어를 생성할 때 위치 목록에 새로운 위치를 추가하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:137
msgid ""
"The description is not always visible by default, but some themes may "
"display it."
msgstr "설명은 기본적으로 항상 표시되는 것은 아니지만 일부 테마에서는 표시될 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:138
msgid "Please Enter the Full Address of Your Location"
msgstr "귀하의 위치의 전체 주소를 입력하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:139
msgid "Please select your tour location country from the list below."
msgstr "아래 목록에서 여행 국가를 선택해 주세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:140
msgid "Please select an image for your tour location."
msgstr "투어 장소에 맞는 이미지를 선택해 주세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:141
msgid ""
"If you don't want to use the tour registration feature, you can just keep it "
"turned off."
msgstr "투어 등록 기능을 사용하고 싶지 않다면, 그냥 꺼두시면 됩니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:142
msgid ""
"You can display this Ticket type list with the add to cart button anywhere."
msgstr "장바구니에 담기 버튼을 눌러 이 티켓 유형 목록을 어디서나 표시할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:143
msgid "Copy the shortcode and paste into any post or page"
msgstr "단축 코드를 복사하여 게시물이나 페이지에 붙여넣으세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:144
msgid "Please find the detailed timeline for you tour as day 1, day 2 etc."
msgstr "투어의 자세한 일정은 1일차, 2일차 등으로 구분되어 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:145
msgid "Add include/exclude features here"
msgstr "여기에 포함/제외 기능을 추가하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:146
msgid ""
"To include or exclude a feature from your tour, please select it from the "
"list below. To create a new feature, go to the Tour page."
msgstr "투어에 기능을 포함하거나 제외하려면 아래 목록에서 선택하세요. 새 기능을 만들려면 투어 페이지로 이동하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:147
msgid ""
"The price of this tour includes the service, which you can keep hidden by "
"turning it off."
msgstr "이 투어의 가격에는 서비스가 포함되어 있으며, 이 서비스를 끄면 숨겨둘 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:148
msgid ""
"The price of this tour excludes the service, which you can keep hidden by "
"turning it off."
msgstr "이 투어의 가격에는 서비스가 포함되어 있지 않습니다. 서비스를 끄면 해당 서비스를 숨길 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:149
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:153
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:161
msgid "The name is how it appears on your site."
msgstr "이름은 사이트에 표시되는 방식입니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:150
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:154
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:162
msgid ""
"The description is not prominent by default; however, some themes may show "
"it."
msgstr "설명은 기본적으로 눈에 띄게 표시되지 않지만 일부 테마에서는 표시될 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:151
msgid ""
"By default Places You'll See  is ON but you can keep it off by switching "
"this option"
msgstr "기본적으로 Places You'll See는 켜져 있지만 이 옵션을 전환하여 끌 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:152
msgid ""
"To create new place, go Tour->Places; or click on the Create New Place button"
msgstr "새로운 장소를 만들려면 투어->장소로 이동하거나 새 장소 만들기 버튼을 클릭하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:155
msgid "Please Select Place Image."
msgstr "장소 이미지를 선택하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:156
msgid "Frequently Asked Questions about this tour that customers need to know"
msgstr "이 투어에 대해 고객이 알아야 할 자주 묻는 질문"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:157
msgid ""
"Why choose us section, write a key feature list that tourist get Trust to "
"book. you can switch it off."
msgstr "왜 우리를 선택해야 하는지 섹션에서는 관광객이 예약할 때 신뢰하는 주요 기능 목록을 작성하세요. 이 기능은 끌 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:158
msgid "Please add why to book feature list one by one."
msgstr "예약 기능 목록을 하나씩 이유를 추가해 주세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:159
msgid ""
"By default Activities type is ON but you can keep it off by switching this "
"option"
msgstr "기본적으로 활동 유형은 켜져 있지만 이 옵션을 전환하여 꺼진 상태로 유지할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:160
msgid "Add a list of tour activities for this tour."
msgstr "이 투어에 대한 투어 활동 목록을 추가하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:163
msgid "Please select a related tour from this list."
msgstr "이 목록에서 관련 투어를 선택해 주세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:164
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:165
msgid ""
"By default slider is ON but you can keep it off by switching this option"
msgstr "기본적으로 슬라이더는 켜져 있지만 이 옵션을 전환하여 꺼진 상태로 유지할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:166
msgid "By default Section title is style one"
msgstr "기본적으로 섹션 제목은 스타일 1입니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:167
msgid "Select ticket purchase system type."
msgstr "티켓 구매 시스템 유형을 선택하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:168
msgid ""
"By default, the ticket purchase system is open. Once you check the "
"availability, you can choose the system that best suits your needs."
msgstr ""
"티켓 구매 시스템은 기본적으로 열려 있습니다. 이용 가능 여부를 확인하신 후, 본인에게 가장 적합한 시스템을 선택하실 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:169
msgid ""
"By default Seat Info is ON but you can keep it off by switching this option"
msgstr "기본적으로 좌석 정보는 켜져 있지만 이 옵션을 전환하여 꺼진 상태로 유지할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:170
msgid ""
"By default Tour type is ON but you can keep it off by switching this option"
msgstr "기본적으로 투어 유형은 켜져 있지만 이 옵션을 전환하여 꺼진 상태로 유지할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:171
msgid ""
"By default Display hotels is ON but you can keep it off by switching this "
"option"
msgstr "기본적으로 호텔 표시는 켜져 있지만 이 옵션을 전환하여 꺼진 상태로 유지할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:172
msgid ""
"By default Display Get a Questions is ON but you can keep it off by "
"switching this option"
msgstr "기본적으로 질문 표시가 켜져 있지만 이 옵션을 전환하여 끌 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:173
msgid ""
"By default Sidebar Widget is Off but you can keep it ON by switching this "
"option"
msgstr "기본적으로 사이드바 위젯은 꺼져 있지만 이 옵션을 전환하여 켜진 상태로 유지할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:174
msgid ""
"By default Duration is ON but you can keep it off by switching this option"
msgstr "기본적으로 기간은 켜져 있지만 이 옵션을 전환하여 끌 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:175
msgid "Please add related  Tour"
msgstr "관련 투어를 추가해주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:176
msgid "Please Enter contact phone no"
msgstr "연락처 전화번호를 입력하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:177
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Contact.php:48
msgid "Please Enter Contact Section Text"
msgstr "연락처 섹션 텍스트를 입력하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:178
msgid "Please Enter contact phone email"
msgstr "연락처 전화번호 이메일을 입력하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:179
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:180
msgid "Please upload images for gallery"
msgstr "갤러리에 이미지를 업로드해주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:181
msgid "By default Type is General"
msgstr "기본적으로 유형은 일반입니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:182
msgid ""
"By default Advance option is Off but you can keep it On by switching this "
"option"
msgstr "기본적으로 고급 옵션은 꺼져 있지만 이 옵션을 전환하여 계속 켜둘 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:183
msgid ""
"By default Advance option is on but you can keep it off by switching this "
"option"
msgstr "기본적으로 고급 옵션이 켜져 있지만 이 옵션을 전환하여 끌 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:184
msgid "Please add Distance Description"
msgstr "거리 설명을 추가해 주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:185
msgid "Please Select Hotel rating "
msgstr "호텔 평점을 선택해주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:186
msgid "You can keep off tour guide information by switching this option"
msgstr "이 옵션을 전환하면 투어 가이드 정보를 끌 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:187
msgid "Select tour guide"
msgstr "투어 가이드 선택"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:188
msgid "To add tour guide, simply select from the list below."
msgstr "투어 가이드를 추가하려면 아래 목록에서 선택하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:189
msgid "To change tour guide style, please select style."
msgstr "투어 가이드 스타일을 변경하려면 스타일을 선택하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:190
msgid "To change tour guide image, please select style."
msgstr "투어 가이드 이미지를 변경하려면 스타일을 선택하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:191
msgid "To change tour guide description style, please select style."
msgstr "투어 가이드 설명 스타일을 변경하려면 스타일을 선택하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:192
msgid ""
"By default Admin note is on but you can keep it off by switching this option."
msgstr "기본적으로 관리자 메모는 켜져 있지만 이 옵션을 전환하여 꺼진 상태로 유지할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:193
msgid "This are the only text massage about this"
msgstr "이것은 이것에 대한 유일한 텍스트 메시지입니다"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:194
msgid ""
"You can easily set up essential tour details in this section, including tour "
"duration, location, Google Maps address, and maximum number of guests."
msgstr ""
"이 섹션에서는 투어 기간, 위치, Google Map 주소, 최대 투어 인원 등 필수적인 투어 세부 정보를 쉽게 설정할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:195
msgid ""
"You have the flexibility to configure your tour pricing or disable "
"registration by toggling the options. This will ensure that all necessary "
"tour information is accurately displayed."
msgstr ""
"옵션을 전환하여 투어 가격을 설정하거나 등록을 비활성화할 수 있습니다. 이렇게 하면 필요한 모든 투어 정보가 정확하게 표시됩니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:196
msgid "Tour General Settings"
msgstr "투어 일반 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:197
msgid "Here you can set tour duration, night, price, people count and age etc."
msgstr "여기에서 투어 기간, 숙박일, 가격, 인원 수, 연령 등을 설정할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:198
msgid "If you would like to create a new location, click this button"
msgstr "새로운 위치를 만들려면 이 버튼을 클릭하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:199
msgid "Click Here"
msgstr "여기를 클릭하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:200
msgid ""
"Tour ticket price works based on hotel price configuration . To add new "
"hotel "
msgstr "투어 티켓 가격은 호텔 가격 구성에 따라 결정됩니다. 새 호텔을 추가하려면"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:201
msgid "Select Hotel name that you want to include in this tour"
msgstr "이 투어에 포함하려는 호텔 이름을 선택하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:202
msgid ""
"Additional features can be offered through this option. For example, "
"organizers may provide a pickup service or other paid services as optional "
"add-ons."
msgstr ""
"이 옵션을 통해 추가 기능을 제공할 수 있습니다. 예를 들어, 주최측은 픽업 서비스나 기타 유료 서비스를 선택 사항으로 제공할 수 "
"있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:203
msgid ""
"Here gallery image can be added related to tour so that guest can understand "
"about this trip."
msgstr "여기에 투어와 관련된 갤러리 이미지를 추가하여 방문객이 이 여행에 대해 이해할 수 있도록 할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:204
msgid ""
"Here features can be configured. Package included feature and package "
"excluded feature need to add from here."
msgstr "여기서 기능을 구성할 수 있습니다. 패키지에 포함된 기능과 패키지에 포함되지 않은 기능은 여기에서 추가해야 합니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:205
msgid ""
"Here you can setup tour guide information who will be guider to this tour "
"and his details"
msgstr "여기에서 이 투어의 가이드가 될 투어 가이드 정보와 그의 세부 정보를 설정할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:206
msgid "Here tour activities can be added type tour type beach, hiking etc."
msgstr "여기서는 투어 활동에 해변, 하이킹 등의 투어 유형을 추가할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:207
msgid ""
"Here tour places can be configured where guest will be visited with package"
msgstr "여기에서는 패키지로 방문할 게스트의 투어 장소를 구성할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:208
msgid ""
"You have the ability to include detailed tour information and accompanying "
"images here. For instance, you can outline the itinerary for each day of the "
"tour, starting with the first day and continuing on to subsequent days"
msgstr ""
"자세한 투어 정보와 이미지를 여기에 추가할 수 있습니다. 예를 들어, 첫날부터 시작하여 이후 날짜까지 투어 일정을 매일 간략하게 설명할 "
"수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:209
msgid ""
"Frequently Asked Questions (FAQs) can be conveniently curated and included "
"on this page, providing comprehensive answers to commonly asked questions."
msgstr ""
"자주 묻는 질문(FAQ)을 이 페이지에서 편리하게 정리하여 포함시키면 자주 묻는 질문에 대한 포괄적인 답변을 제공할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:210
msgid ""
"Here Other related tours can be added to pique the interest of individuals "
"in our range of available tours."
msgstr "여기에는 다양한 투어에 대한 개인의 관심을 끌기 위해 다른 관련 투어를 추가할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:211
msgid "Contact information for this trip can be added here."
msgstr "이 여행에 대한 연락처 정보를 여기에 추가하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:212
msgid ""
"Here, you can write details about offer the opportunity to include highly "
"compelling information pertaining to our tour, in order to entice potential "
"customers into booking it."
msgstr ""
"여기에서는 투어에 대한 매우 설득력 있는 정보를 포함하여 투어 제공 기회에 대한 세부 정보를 작성하여 잠재 고객이 예약을 하도록 유도할 "
"수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:213
msgid ""
"Here you can write private note only for understanding admins about this "
"tour."
msgstr "여기에서는 이 투어에 대한 관리자의 이해를 돕기 위한 비공개 메모를 작성할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:214
msgid ""
"Display settings is somthing that you can use to control frontend display."
msgstr "디스플레이 설정은 프런트엔드 디스플레이를 제어하는 데 사용할 수 있는 기능입니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:215
msgid ""
"You can access it by clicking on the ticket types menu item in the left "
"sidebar"
msgstr "왼쪽 사이드바의 티켓 유형 메뉴 항목을 클릭하면 액세스할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:216
msgid ""
"You can import ticket types here . Create new ticket types <a href=\"post-"
"new.php?post_type=ttbm_ticket_types\">Click Me</a>"
msgstr ""
"여기에서 티켓 유형을 가져올 수 있습니다. 새 티켓 유형을 만들려면 <a href=\"post-new.php?"
"post_type=ttbm_ticket_types\">여기를 클릭하세요.</a>"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings.php:217
msgid ""
"Top Tours showcases your best-performing and most popular tour packages. Use "
"it to highlight the most booked or highest-rated experiences. The tone is "
"direct and value-driven, reflecting popularity and performance."
msgstr ""
"Top Tours는 가장 실적이 좋고 가장 인기 있는 투어 패키지를 소개합니다. 가장 많이 예약되었거나 평점이 높은 체험 상품을 강조하는 "
"데 활용하세요. 인기와 실적을 반영하여 직접적이고 가치 중심적인 어조를 사용합니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:24
msgid "Activity Settings"
msgstr "활동 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:28
msgid "Activities Settings"
msgstr "활동 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:58
msgid "Create New Activity"
msgstr "새로운 활동 만들기"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:72
msgid "Add New Activity"
msgstr "새로운 활동 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:75
msgid "Activity is added successfully."
msgstr "활동이 성공적으로 추가되었습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:84
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:111
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:100
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:111
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:150
msgid "Save"
msgstr "구하다"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:85
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:101
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:151
msgid "Save & Close"
msgstr "저장 및 닫기"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:96
msgid "Activity Name : "
msgstr "활동 이름 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:100
msgid "Activity name is required!"
msgstr "활동 이름이 필요합니다!"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:105
msgid "Activity Description : "
msgstr "활동 설명 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:110
msgid "Activity Icon : "
msgstr "활동 아이콘 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_activity.php:115
msgid "Activity icon is required!"
msgstr "활동 아이콘이 필요합니다!"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Admin_Note.php:18
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Admin_Note.php:22
msgid "Admin Note Settings"
msgstr "관리자 메모 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Admin_Note.php:27
msgid "Note "
msgstr "메모 "

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Contact.php:19
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Contact.php:23
msgid "Contact Settings"
msgstr "연락처 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Contact.php:31
msgid "Contact E-Mail"
msgstr "연락처 이메일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Contact.php:33
msgid "Please enter Contact Email"
msgstr "연락처 이메일을 입력하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Contact.php:39
msgid "Contact Phone"
msgstr "연락처 전화"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Contact.php:41
msgid "Please enter Contact Phone"
msgstr "연락처 전화번호를 입력하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:18
msgid "Date Configuration"
msgstr "날짜 구성"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:19
msgid ""
"Tour type and date time can be easily configured here, providing a crucial "
"feature for recurring, fixed, or specific date tours."
msgstr "여기에서는 투어 유형과 날짜 시간을 쉽게 구성할 수 있어 반복, 고정 또는 특정 날짜 투어에 중요한 기능을 제공합니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:25
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:669
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:61
msgid "Start Date & Time"
msgstr "시작 날짜 및 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:71
msgid "End Date & Time"
msgstr "종료 날짜 및 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:81
msgid "Reg. End Date & Time"
msgstr "등록 종료 날짜 및 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:100
msgid "Check in Date & Time"
msgstr "체크인 날짜 및 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:101
#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:304 inc/TTBM_Hotel_Booking.php:107
#: inc/TTBM_Woocommerce.php:117
msgid "Check Out Date"
msgstr "체크아웃 날짜"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:114
msgid "Add New Particular date"
msgstr "새로운 특정 날짜 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:142
msgid "Tour Start Date & Time"
msgstr "투어 시작 날짜 및 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:149
msgid "Tour Repeat Pattern"
msgstr "투어 반복 패턴"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:150
msgid "Configure how often this tour repeats"
msgstr "이 투어가 반복되는 빈도를 구성하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:158
msgid "Custom"
msgstr "관습"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:166
msgid "End Repeat"
msgstr "반복 종료"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:170
msgid "Never"
msgstr "절대"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:173
msgid "After occurrence"
msgstr "발생 후"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:179
msgid "On"
msgstr "~에"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:188
msgid "Tour Time Slots Configuration"
msgstr "투어 시간 슬롯 구성"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:189
msgid "Configure available tour time slots for booking"
msgstr "예약 가능한 투어 시간대를 구성하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:191
msgid "Enable Tour Time Slots"
msgstr "투어 시간 슬롯 활성화"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:222
msgid "Time Slot Label"
msgstr "시간 슬롯 레이블"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:223
#: support/elementor/widget/tour-list.php:830
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:236
msgid "Add Slot"
msgstr "슬롯 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:255
msgid "Tour Off Days And Dates"
msgstr "투어 휴무일 및 날짜"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:256
msgid "Configure Tour Off Days And Dates"
msgstr "투어 휴무일 및 날짜 구성"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:259
msgid "Off Days "
msgstr "휴무일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:260
msgid "Off Dates "
msgstr "휴무일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:264
msgid "Select Off Days "
msgstr "휴무일 선택"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:265
msgid "Configure Tour Off Days "
msgstr "투어 휴무일 구성"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:290
msgid "Select Off Dates "
msgstr "휴무일 선택"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:291
msgid "Configure Tour Off Dates "
msgstr "투어 휴무일 구성"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:309
msgid "Add Off Date"
msgstr "추가 날짜"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:378
msgid "Add New Time Slot Label"
msgstr "새로운 시간 슬롯 레이블 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:392
#: support/elementor/widget/tour-registration.php:52
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:393
msgid "Default Time Slots Configuration"
msgstr "기본 시간 슬롯 구성"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:394
msgid "These tour time slots will apply to all dates unless overridden"
msgstr "이 투어 시간대는 재정의되지 않는 한 모든 날짜에 적용됩니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:398
#: inc/TTBM_Global_Function.php:1077
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:399
msgid "Saturday Ticket Times"
msgstr "토요일 티켓 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:400
msgid "Please Add Saturday Ticket Times"
msgstr "토요일 티켓 시간을 추가해 주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:404
#: inc/TTBM_Global_Function.php:1078
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:405
msgid "Sunday Ticket Times"
msgstr "일요일 티켓 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:406
msgid "Please Add Sunday Ticket Times"
msgstr "일요일 티켓 시간을 추가해 주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:410
#: inc/TTBM_Global_Function.php:1072
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:411
msgid "Monday Ticket Times"
msgstr "월요일 티켓 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:412
msgid "Please Add Monday Ticket Times"
msgstr "월요일 티켓 시간을 추가해 주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:416
#: inc/TTBM_Global_Function.php:1073
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:417
msgid "Tuesday Ticket Times"
msgstr "화요일 티켓 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:418
msgid "Please Add Tuesday Ticket Times"
msgstr "화요일 티켓 시간을 추가해 주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:422
#: inc/TTBM_Global_Function.php:1074
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:423
msgid "Wednesday Ticket Times"
msgstr "수요일 티켓 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:424
msgid "Please Add Wednesday Ticket Times"
msgstr "수요일 티켓 시간을 추가해 주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:428
#: inc/TTBM_Global_Function.php:1075
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:429
msgid "Thursday Ticket Times"
msgstr "목요일 티켓 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:430
msgid "Please Add Thursday Ticket Times"
msgstr "목요일 티켓 시간을 추가해 주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:434
#: inc/TTBM_Global_Function.php:1076
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:435
msgid "Friday Ticket Times"
msgstr "금요일 티켓 시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Dates.php:436
msgid "Please Add Friday Ticket Times"
msgstr "금요일 티켓 시간을 추가해 주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:21
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:27
msgid "Display Settings"
msgstr "디스플레이 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:33
msgid "Section Title Style"
msgstr "섹션 제목 스타일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:36
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:385
msgid "Style One"
msgstr "스타일 원"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:37
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:386
msgid "Style Two"
msgstr "스타일 2"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:38
msgid "Style Three"
msgstr "스타일 3"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:43
msgid "Display Seat Count"
msgstr "좌석 수 표시"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:49
msgid "Display Hotels Info"
msgstr "호텔 정보 표시"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:55
msgid "Display Duration"
msgstr "표시 기간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:61
#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:155 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:264
msgid "Get Enquiry"
msgstr "문의하기"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:61
msgid "Enable/Disable Get Enquiry Button in frontend"
msgstr "프런트엔드에서 문의하기 버튼 활성화/비활성화"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:69
msgid "Template"
msgstr "주형"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:72
msgid "Please select ..."
msgstr "선택해 주세요..."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:82
msgid "Ticket Purchase"
msgstr "티켓 구매"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:85
msgid "Ticket Open"
msgstr "티켓 오픈"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:86
msgid "Ticket Collapse System"
msgstr "티켓 축소 시스템"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:91
msgid "Display Tour Type"
msgstr "디스플레이 투어 유형"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:97
msgid "Dispaly Sidebar widget"
msgstr "디스플레이 사이드바 위젯"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:118
msgid "Rank Tour"
msgstr "랭크 투어"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Display.php:118
msgid "Turn on/off rank tour settings."
msgstr "순위 투어 설정을 켜거나 끕니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:14
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:28
msgid "Extra Service"
msgstr "추가 서비스"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:15
msgid "Extra Service details"
msgstr "추가 서비스 세부 정보"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:34
msgid " Icon"
msgstr "아이콘"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:35
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:234 admin/TTBM_Settings_Global.php:235
msgid "Service Name"
msgstr "서비스 이름"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:36
msgid "Short description"
msgstr "간단한 설명"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:37
#: inc/TTBM_Function.php:704 inc/TTBM_Function.php:713
#: support/elementor/widget/tour-list.php:768
#: templates/layout/start_price_box.php:10
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_extra_service.php:55
msgid "Add Extra New Service"
msgstr "추가 신규 서비스 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:43
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:168
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:43
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:168
msgid "Data Updated Successfully"
msgstr "데이터가 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:66
msgid "F.A.Q Settings"
msgstr "FAQ 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:70
msgid "Frequently Asked Question"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:77
msgid "Add FAQ"
msgstr "FAQ 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:85
msgid "Add F.A.Q."
msgstr "FAQ 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:90
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:90
msgid "Add Title"
msgstr "제목 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:96
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:96
msgid "Add Content"
msgstr "콘텐츠 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:117
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:117
msgid "Update and Close"
msgstr "업데이트 및 닫기"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:195
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:194
msgid "Data Added Successfully"
msgstr "데이터가 성공적으로 추가되었습니다"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_faq.php:226
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:225
msgid "Data Deleted Successfully"
msgstr "데이터가 성공적으로 삭제되었습니다"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:22
msgid "Features Settings"
msgstr "기능 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:42
msgid "Included Feature"
msgstr "포함된 기능"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:47
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:57
msgid "Create New"
msgstr "새로 만들기"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:52
msgid "Excluded Feature"
msgstr "제외된 기능"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:91
msgid "Add New Feature"
msgstr "새로운 기능 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:92
msgid "Feature is added successfully."
msgstr "기능이 성공적으로 추가되었습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:112
msgid "Feature Name : "
msgstr "기능 이름 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:116
msgid "Feature name is required!"
msgstr "기능 이름이 필요합니다!"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:121
msgid "Feature Description : "
msgstr "기능 설명 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:126
msgid "Feature Icon : "
msgstr "기능 아이콘 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Feature.php:131
msgid "Feature icon is required!"
msgstr "기능 아이콘이 필요합니다!"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Gallery.php:21
msgid "Enable/Disable Gallery"
msgstr "갤러리 활성화/비활성화"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:17
msgid "Genearl Information"
msgstr "일반 정보"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:48
msgid "Stay Night"
msgstr "숙박하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:48
msgid "Turn on/off stay night settings."
msgstr "숙박 설정을 켜거나 끕니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:62
msgid "Ex: 3"
msgstr "예: 3"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:65
#: templates/layout/duration_box.php:14
msgid "Duration"
msgstr "지속"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:69
#: inc/TTBM_Woocommerce.php:258
msgid "Days"
msgstr "날"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:70
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:71
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:82
msgid "50"
msgstr "50"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:88
#: templates/layout/max_people_box.php:12
msgid "Max People"
msgstr "맥스 피플"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:102
msgid "Type Start Price"
msgstr "유형 시작 가격"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:108
msgid "Start Price"
msgstr "시작 가격"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:122
msgid "Type Start Place..."
msgstr "시작 장소를 입력하세요..."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:128
msgid "Start Place"
msgstr "시작 장소"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:142
msgid "Ex: 5 - 50 Years"
msgstr "예: 5 - 50년"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:149
msgid "Age Range"
msgstr "연령대"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:171
msgid "Tour Language"
msgstr "투어 언어"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:171
msgid ""
"Easily select your preferred language to enhance your travel experience."
msgstr "원하는 언어를 쉽게 선택하여 여행 경험을 향상시켜 보세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:192
msgid "Short Description Enable/Disable"
msgstr "간단한 설명 활성화/비활성화"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_General.php:204
msgid "Please Type Short Description..."
msgstr "간단한 설명을 입력하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:22
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:26
msgid "Guide Settings"
msgstr "가이드 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:32
msgid "Guide Description Style"
msgstr "가이드 설명 스타일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:35
msgid "Short"
msgstr "짧은"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:36
msgid "Full"
msgstr "가득한"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:41
msgid "Guide Style"
msgstr "가이드 스타일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:44
msgid "All Visible"
msgstr "모두 표시됨"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:45
msgid "Carousel"
msgstr "회전목마"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:50
msgid "Guide Image Style"
msgstr "가이드 이미지 스타일"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:53
msgid "Circle"
msgstr "원"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:54
msgid "Squire"
msgstr "향사"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:59
msgid "Select "
msgstr "선택하다 "

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:59
msgid "guide"
msgstr "가이드"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_guide.php:62
msgid "Please Select Guide"
msgstr "가이드를 선택해주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:66
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:67
msgid "Itinerary Builder Settings"
msgstr "여정 작성기 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:77
msgid "Add Itinerary"
msgstr "여정 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_itinery_builder.php:85
msgid "Add New Itinerary"
msgstr "새로운 여정 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:50
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:54
msgid "Location Settings"
msgstr "위치 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:51
msgid "Here you can set your tour locatoin Settings"
msgstr "여기에서 투어 위치를 설정할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:80
msgid "Location Enable/Disable"
msgstr "위치 활성화/비활성화"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:80
msgid "Show/Hide location in frontend"
msgstr "프런트엔드에서 위치 표시/숨기기"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:94
msgid "Select Location"
msgstr "위치 선택"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:94
msgid "Select Tour Location from this list"
msgstr "이 목록에서 투어 장소를 선택하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:109
msgid "Create Tour Location if not exits"
msgstr "투어 위치가 없으면 투어 위치를 만듭니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:138
msgid "Add New Location"
msgstr "새로운 위치 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:141
msgid "Location is added successfully."
msgstr "위치가 성공적으로 추가되었습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:162
msgid "Location Name : "
msgstr "위치 이름 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:167
msgid "Location name is required!"
msgstr "위치 이름이 필요합니다!"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:172
msgid "Location Description : "
msgstr "위치 설명 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:178
msgid "Location Address : "
msgstr "위치 주소 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:184
msgid "Location Country : "
msgstr "위치 국가 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:194
msgid "Location Image : "
msgstr "위치 이미지 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:199
msgid "Location image is required!"
msgstr "위치 이미지가 필요합니다!"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:239
msgid "Enable/Disable Map Location"
msgstr "지도 위치 활성화/비활성화"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:239
msgid "To show Tour Location on Map enable It."
msgstr "지도에 투어 위치를 표시하려면 이 기능을 활성화하세요."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:261
msgid "Google Map Location"
msgstr "구글 지도 위치"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:261
msgid "OSMap Location"
msgstr "OSMap 위치"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:264
msgid "Please type location..."
msgstr "위치를 입력하세요..."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:270
msgid "To use google map, you have to add google map API key from"
msgstr "구글 지도를 사용하려면 구글 지도 API 키를 추가해야 합니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:271
msgid "settings."
msgstr "설정."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:280
msgid "Latitude "
msgstr "위도"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Location.php:282
msgid "Longitude "
msgstr "경도"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:22
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:26
msgid "Places You'll Visit"
msgstr "방문할 장소"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:46
msgid "To create new place click"
msgstr "새로운 장소를 만들려면 클릭하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:47
msgid "Here"
msgstr "여기"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:54
msgid "Place Name"
msgstr "지명"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:55
msgid "Place"
msgstr "장소"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:71
msgid "Add New Place"
msgstr "새로운 장소 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:102
msgid "Please Select a Place"
msgstr "장소를 선택해주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:122
msgid "Place Name : "
msgstr "장소 이름 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:126
msgid "Place name is required!"
msgstr "장소 이름이 필요합니다!"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:131
msgid "Place Description : "
msgstr "장소 설명 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:136
msgid "Place Image : "
msgstr "이미지 위치 :"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_place_you_see.php:141
msgid "Place image is required!"
msgstr "장소 이미지가 필요합니다!"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:21
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:25
msgid "Pricing Settings"
msgstr "가격 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:31
msgid "Tour Type"
msgstr "투어 유형"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:59
msgid "Pricing shortcode"
msgstr "가격 단축 코드"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:62
msgid "Displays a registration form with pricing details for a specific tour."
msgstr "특정 투어에 대한 가격 세부 정보가 포함된 등록 양식을 표시합니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:76
msgid "Import Ticket type"
msgstr "수입 티켓 유형"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:79
msgid "Select a Import Ticket type"
msgstr "수입 티켓 유형을 선택하세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:94
#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:34
#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:190 admin/TTBM_Ticket_Types.php:25
msgid "Icon"
msgstr "상"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:95
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:26
msgid "Ticket Type"
msgstr "티켓 유형"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:103
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:30
msgid "Capacity"
msgstr "용량"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:105
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:31
msgid "Default Qty"
msgstr "기본 수량"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:109
msgid "Add Reserve quantity"
msgstr "예비 수량 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:128
#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:47
msgid "Add New Ticket Type"
msgstr "새로운 티켓 유형 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:212
msgid "Hotel Configuration"
msgstr "호텔 구성"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:216
msgid "Please Select Hotel"
msgstr "호텔을 선택해주세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:235
msgid ""
"Seasonal pricing addon allow different pricing  based on  date range, time "
"slot etc..  "
msgstr "계절별 가격 추가 기능을 사용하면 날짜 범위, 시간대 등에 따라 다른 가격을 책정할 수 있습니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:236
msgid "Get your Seasonal price addon now"
msgstr "지금 시즌 가격 추가 혜택을 받으세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:247
msgid "Group price allow different pricing during buying based on quantity ."
msgstr "단체 가격은 구매 시 수량에 따라 가격을 다르게 책정하는 것을 허용합니다."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_pricing.php:248
msgid "Get your Group pricing addon now"
msgstr "지금 그룹 가격 추가 기능을 받으세요"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Promotional_Text.php:17
#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Promotional_Text.php:36
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:346 admin/TTBM_Settings_Global.php:347
msgid "Why Book With Us?"
msgstr "왜 저희를 통해 예약해야 할까요?"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Promotional_Text.php:41
msgid "Item List."
msgstr "품목 목록."

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Promotional_Text.php:56
msgid "Add New Item"
msgstr "새 항목 추가"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Related.php:20
msgid "Related  Settings"
msgstr "관련 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Related.php:24
msgid "Related Settings"
msgstr "관련 설정"

#: admin/settings/tour/TTBM_Settings_Related.php:31
msgid "Please Select "
msgstr "선택하세요"

#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:29
#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:179
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8325
msgid "Remove Icon"
msgstr "아이콘 제거"

#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:61
msgid "Select Icon"
msgstr "아이콘 선택"

#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:63
msgid "Icon/class name...."
msgstr "아이콘/클래스 이름...."

#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:79
msgid "All Icon"
msgstr "모든 아이콘"

#. translators: %1$s: title, %2$s: number of icons
#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:86
#, php-format
msgid "%1$s&nbsp; <strong>%2$s</strong>"
msgstr "%1$s <strong>%2$s</strong>"

#. translators: %1$s is the title, %2$s is the count
#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:102
#, php-format
msgid "%1$s&nbsp;(<strong>%2$s</strong>)"
msgstr "%1$s ( <strong>%2$s</strong> )"

#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:135
#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:161
#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:188
#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:536
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:262
msgid "Image"
msgstr "영상"

#: admin/settings/TTBM_Select_Icon_image.php:183
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: admin/settings/TTBM_Setting_API.php:278
msgid "Choose File"
msgstr "파일 선택"

#: admin/TTBM_Admin.php:70
msgid "Tour Booking Details Page Sidebar"
msgstr "투어 예약 세부 정보 페이지 사이드바"

#: admin/TTBM_Admin.php:70
msgid ""
"Widgets in this area will be shown on tour booking details page sidebar."
msgstr "이 영역의 위젯은 투어 예약 세부 정보 페이지 사이드바에 표시됩니다."

#: admin/TTBM_Admin.php:84
msgid "No post to duplicate has been supplied!"
msgstr "복제할 게시물이 제공되지 않았습니다!"

#: admin/TTBM_Admin.php:88
msgid "Security check failed!"
msgstr "보안 검사에 실패했습니다!"

#: admin/TTBM_Admin.php:100
msgid "Original post not found!"
msgstr "원본 게시물을 찾을 수 없습니다!"

#: admin/TTBM_Admin.php:122
msgid "Failed to create duplicate post: "
msgstr "중복 게시물을 만들지 못했습니다:"

#: admin/TTBM_Admin.php:165
msgid "Duplicate Post"
msgstr "중복 게시물"

#: admin/TTBM_Admin.php:165
msgid "Duplicate"
msgstr "복제하다"

#: admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:24 admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:93
#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:98
#: support/elementor/widget/tour-list.php:100
#: support/elementor/widget/tour-related.php:64
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:43
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:80
msgid "List"
msgstr "목록"

#: admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:146 admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:318
#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:548 inc/TTBM_Custom_Layout.php:39
#: inc/TTBM_Custom_Layout.php:179 inc/TTBM_Custom_Layout.php:180
#: inc/TTBM_Custom_Layout.php:282 inc/TTBM_Custom_Layout.php:423
#: inc/TTBM_Custom_Layout.php:424 inc/TTBM_Filter_Pagination.php:707
#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:81
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:81
msgid "Load More"
msgstr "더 보기"

#: admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:220
msgid "View "
msgstr "보다 "

#: admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:221
msgid "Edit "
msgstr "편집하다 "

#: admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:222
msgid "Duplicate Post "
msgstr "중복 게시물"

#: admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:228
msgid "Are you sure ? To trash : "
msgstr "정말 그럴까요? 휴지통에 버리려면:"

#: admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:228
msgid "Trash "
msgstr "쓰레기 "

#: admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:259 admin/TTBM_Settings_Global.php:311
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:312
msgid "Total Seats"
msgstr "총 좌석 수"

#: admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:263
msgid "Sold Seats"
msgstr "판매된 좌석"

#: admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:271
msgid "Expired!"
msgstr "만료되었습니다!"

#: admin/TTBM_Admin_Tour_List.php:286
msgid "No tours found."
msgstr "투어를 찾을 수 없습니다."

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:22 admin/TTBM_CPT.php:24
#, php-format
msgid "%1$s List"
msgstr "%1$s 목록"

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:26
#, php-format
msgid "%1$s Item:"
msgstr "%1$s 항목:"

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:28
#, php-format
msgid "All %1$s"
msgstr "모든 %1$s"

#. translators: %1$s is the tour label
#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_CPT.php:30 admin/TTBM_CPT.php:32 admin/TTBM_Taxonomy.php:32
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:83
#, php-format
msgid "Add New %1$s"
msgstr "새로운 %1$s 추가"

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:34
#, php-format
msgid "New %1$s"
msgstr "새로운 %1$s"

#. translators: %1$s is the tour label
#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_CPT.php:36 admin/TTBM_Taxonomy.php:34 admin/TTBM_Taxonomy.php:85
#, php-format
msgid "Edit %1$s"
msgstr "%1$s 편집"

#. translators: %1$s is the tour label
#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_CPT.php:38 admin/TTBM_Taxonomy.php:36 admin/TTBM_Taxonomy.php:87
#, php-format
msgid "Update %1$s"
msgstr "%1$s 업데이트"

#. translators: %1$s is the tour label
#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_CPT.php:40 admin/TTBM_CPT.php:42 admin/TTBM_Taxonomy.php:38
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:89
#, php-format
msgid "View %1$s"
msgstr "%1$s 보기"

#. translators: %1$s is the tour label
#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_CPT.php:44 admin/TTBM_Taxonomy.php:47 admin/TTBM_Taxonomy.php:98
#, php-format
msgid "Search %1$s"
msgstr "%1$s 검색"

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:46
#, php-format
msgid "%1$s not found"
msgstr "%1$s을(를) 찾을 수 없습니다"

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:48
#, php-format
msgid "%1$s not found in Trash"
msgstr "%1$s을(를) 휴지통에서 찾을 수 없습니다."

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:50
#, php-format
msgid "%1$s Feature Image"
msgstr "%1$s 기능 이미지"

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:52
#, php-format
msgid "Set %1$s featured image"
msgstr "%1$s 추천 이미지 설정"

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:54
#, php-format
msgid "Remove %1$s featured image"
msgstr "%1$s 추천 이미지 제거"

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:56
#, php-format
msgid "Use as %1$s featured image"
msgstr "%1$s 추천 이미지로 사용"

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:58
#, php-format
msgid "Insert into %1$s"
msgstr "%1$s에 삽입"

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:60
#, php-format
msgid "Uploaded to this %1$s"
msgstr "%1$s에 업로드됨"

#. translators: %1$s is the tour label
#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_CPT.php:62 admin/TTBM_Taxonomy.php:52 admin/TTBM_Taxonomy.php:103
#, php-format
msgid "%1$s list"
msgstr "%1$s 목록"

#. translators: %1$s is the tour label
#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_CPT.php:64 admin/TTBM_Taxonomy.php:54 admin/TTBM_Taxonomy.php:105
#, php-format
msgid "%1$s list navigation"
msgstr "%1$s 목록 탐색"

#. translators: %1$s is the tour label
#: admin/TTBM_CPT.php:66
#, php-format
msgid "Filter %1$s list"
msgstr "%1$s 목록 필터링"

#: admin/TTBM_CPT.php:81
msgid "Ticket Types"
msgstr "티켓 유형"

#: admin/TTBM_CPT.php:90 admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:271
#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:300
#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:537 inc/TTBM_Filter_Pagination.php:118
msgid "Hotel"
msgstr "호텔"

#: admin/TTBM_CPT.php:100
msgid "Places"
msgstr "장소"

#: admin/TTBM_CPT.php:109
msgid "Guide Information"
msgstr "가이드 정보"

#: admin/TTBM_CPT.php:118
msgid "Hotel Bookings"
msgstr "호텔 예약"

#: admin/TTBM_CPT.php:119
msgid "Hotel Booking"
msgstr "호텔 예약"

#: admin/TTBM_CPT.php:135 admin/TTBM_Settings_Global.php:199
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:200 admin/TTBM_Settings_Global.php:202
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:122 admin/TTBM_Taxonomy.php:123
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:124 inc/TTBM_Woocommerce.php:108
#: inc/TTBM_Woocommerce.php:235 support/elementor/widget/tour-list.php:494
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: admin/TTBM_CPT.php:136
msgid "Upcoming Date"
msgstr "다가오는 날짜"

#: admin/TTBM_CPT.php:137
msgid "Reg. End Date"
msgstr "등록 종료일"

#: admin/TTBM_CPT.php:158 templates/layout/expire_msg.php:11
msgid "Expired !"
msgstr "만료되었습니다!"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:53 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:228
#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:279
msgid "Subject:"
msgstr "주제:"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:57
msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:61 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:273
#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:367
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:196
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:65 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:276
#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:368
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:69 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:231
#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:282
msgid "Message:"
msgstr "메시지:"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:77
msgid "Enquiry not found."
msgstr "문의사항을 찾을 수 없습니다."

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:90
msgid "Enquiry deleted successfully."
msgstr "문의가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:92
msgid "Failed to delete enquiry. Please try again."
msgstr "문의를 삭제하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:98 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:118
#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:144
msgid "Failed to submit enquiry. Please try again."
msgstr "문의를 제출하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:110
msgid "Message sent successfully!"
msgstr "메시지가 성공적으로 전송되었습니다!"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:112
msgid "Failed to send email."
msgstr "이메일을 보내지 못했습니다."

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:142
msgid "Enquiry submitted successfully."
msgstr "문의가 성공적으로 제출되었습니다."

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:169
msgctxt "post type general name"
msgid "Enquiries"
msgstr "문의사항"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:170
msgctxt "post type singular name"
msgid "Enquiry"
msgstr "문의"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:171
msgctxt "admin menu"
msgid "Enquiries"
msgstr "문의사항"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:172
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Enquiry"
msgstr "문의"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:173
msgctxt "enquiry"
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:174
msgid "Add New Enquiry"
msgstr "새로운 문의 추가"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:175
msgid "New Enquiry"
msgstr "새로운 문의"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:176
msgid "Edit Enquiry"
msgstr "문의 편집"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:177 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:329
msgid "View Enquiry"
msgstr "문의 보기"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:178
msgid "All Enquiries"
msgstr "모든 문의"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:179
msgid "Search Enquiries"
msgstr "검색 문의"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:180
msgid "Parent Enquiries:"
msgstr "학부모 문의:"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:181 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:416
msgid "No enquiries found."
msgstr "문의사항을 찾을 수 없습니다."

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:182
msgid "No enquiries found in Trash."
msgstr "휴지통에서 문의 내용을 찾을 수 없습니다."

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:213
msgid "Reply"
msgstr "회신하다"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:222
msgid "From:"
msgstr "에서:"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:223
msgid "admin@gamil.com"
msgstr "admin@gamil.com"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:225
msgid "To:"
msgstr "에게:"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:226
msgid "To"
msgstr "에게"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:229 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:280
#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:359
msgid "Subject"
msgstr "주제"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:250 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:285
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:271 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:316
msgid "Enquiry"
msgstr "문의"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:274
msgid "Your Name"
msgstr "당신의 이름"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:277
msgid "Your Email"
msgstr "귀하의 이메일"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:283
msgid "Your Message"
msgstr "귀하의 메시지"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:305
msgid "Nonce verification failed"
msgstr "Nonce 검증에 실패했습니다."

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:319
msgid "Enquiry List"
msgstr "문의 목록"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:320 admin/TTBM_Get_Enquiry.php:464
msgid "Enquiry Settings"
msgstr "문의 설정"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:341
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:99
msgid "All"
msgstr "모두"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:360 inc/TTBM_Function.php:701
#: inc/TTBM_Function.php:710
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:361
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:362
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:363 admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:538
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:673 admin/TTBM_Status.php:11
#: inc/TTBM_Details_Layout.php:258 support/elementor/widget/tour-list.php:242
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:93
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:364 admin/TTBM_Settings_Global.php:206
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:207 inc/TTBM_Woocommerce.php:107
#: inc/TTBM_Woocommerce.php:263 support/elementor/widget/tour-list.php:362
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:405
msgid "View |"
msgstr "보기 |"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:406
msgid "Reply |"
msgstr "답변 |"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:407
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: admin/TTBM_Get_Enquiry.php:468
msgid "From Email"
msgstr "이메일에서"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:14 admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:217
msgid "Hotel Lists"
msgstr "호텔 목록"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:179
msgid "Total Hotels"
msgstr "총 호텔"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:189
msgid "Available Rooms"
msgstr "이용 가능한 객실"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:199
msgid "Bookings Today"
msgstr "오늘 예약"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:209
msgid "Avg Rating"
msgstr "평균 평점"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:218
msgid "Hotel Booking Lists"
msgstr "호텔 예약 목록"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:231
msgid "Hotel List"
msgstr "호텔 목록"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:248
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:473
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:264
msgid "Hotel Booking List"
msgstr "호텔 예약 목록"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:267
msgid "Filter List By:"
msgstr "필터 목록 기준:"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:281
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:282
msgid "Reset"
msgstr "다시 놓기"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:287
msgid "Total "
msgstr "총 "

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:287
msgid " Order Found"
msgstr "주문이 발견되었습니다"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:288
msgid "Showing "
msgstr "표시 중"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:288
msgid " Order"
msgstr " 주문하다"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:290
msgid "Guest Per Page"
msgstr "페이지당 게스트"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:298
msgid "Order ID"
msgstr "주문 ID"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:299
msgid "Billing Information"
msgstr "청구 정보"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:301
msgid "Total Days"
msgstr "총 일수"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:302
msgid "Rooms"
msgstr "객실"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:303 inc/TTBM_Hotel_Booking.php:106
#: inc/TTBM_Woocommerce.php:116
msgid "Check In Date"
msgstr "체크인 날짜"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:305
msgid "Order Date"
msgstr "주문 날짜"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:306
msgid "Order Status"
msgstr "주문 상태"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:307
msgid "Paid Amount"
msgstr "지불 금액"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:308
msgid "Payment Method"
msgstr "결제 방법"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:369
msgid "Phone:"
msgstr "핸드폰:"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:370
msgid "Address:"
msgstr "주소:"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:372
msgid "View More"
msgstr "더 보기"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:405
msgid "No bookings found."
msgstr "예약을 찾을 수 없습니다."

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:505
msgid "Duplicate Hotel "
msgstr "중복 호텔"

#: admin/TTBM_Hotel_Booking_Lists.php:539
msgid "Actions"
msgstr "행위"

#: admin/TTBM_License.php:18
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: admin/TTBM_License.php:20
msgid "Unlimited"
msgstr "제한 없는"

#: admin/TTBM_License.php:21
msgid "No Need"
msgstr "필요 없음"

#: admin/TTBM_License.php:22 inc/TTBM_Details_Layout.php:235
msgid "Active"
msgstr "활동적인"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:20 admin/TTBM_Quick_Setup.php:21
#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:24
msgid "Quick Setup"
msgstr "빠른 설정"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:23 inc/TTBM_Filter_Pagination.php:117
msgid "Tour"
msgstr "관광"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:126 admin/TTBM_Welcome.php:11
#: admin/TTBM_Welcome.php:18
msgid "Welcome"
msgstr "환영"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:133
msgid "General"
msgstr "일반적인"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:140
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:153
msgid "Previous"
msgstr "이전의"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:157
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:171
msgid "Tour Booking Manager For Woocommerce Plugin"
msgstr "Woocommerce 플러그인을 위한 투어 예약 관리자"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:172
msgid ""
"Thanks for choosing Tour Booking Manager Plugin for WooCommerce for your "
"site, Please go step by step and choose some options to get started."
msgstr ""
"귀하의 사이트에 WooCommerce용 Tour Booking Manager 플러그인을 선택해 주셔서 감사합니다. 단계별로 진행하고 몇 "
"가지 옵션을 선택하여 시작하세요."

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:176
msgid "Woocommerce already installed and activated"
msgstr "Woocommerce가 이미 설치 및 활성화되었습니다."

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:178
msgid "Woocommerce need to install and active"
msgstr "Woocommerce를 설치하고 활성화해야 합니다."

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:180
msgid "Woocommerce already install , please activate it"
msgstr "Woocommerce가 이미 설치되어 있습니다. 활성화해 주세요."

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:188
msgid "Install & Active Now"
msgstr "지금 설치하고 활성화하세요"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:190
msgid "Active Now"
msgstr "지금 활성화됨"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:195
msgid "Skip, Go to Dashboard"
msgstr "건너뛰기, 대시보드로 이동"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:207
msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:208
msgid "Choose some general option."
msgstr "일반적인 옵션을 선택하세요."

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:211
msgid "Tour Label:"
msgstr "투어 레이블:"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:216
msgid "It will change the Tour post type label on the entire plugin."
msgstr "플러그인 전체의 투어 게시물 유형 라벨이 변경됩니다."

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:220
msgid "Tour Slug:"
msgstr "투어 슬러그:"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:225
msgid ""
"It will change the Tour slug on the entire plugin. Remember after changing "
"this slug you need to flush permalinks. Just go to Settings->Permalinks hit "
"the Save Settings button"
msgstr ""
"플러그인 전체의 Tour 슬러그가 변경됩니다. 이 슬러그를 변경한 후에는 퍼머링크를 삭제해야 합니다. 설정->퍼머링크로 이동하여 설정 "
"저장 버튼을 클릭하세요."

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:235
msgid "Finalize Setup"
msgstr "설정 완료"

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:236
msgid ""
"You are about to Finish & Save Tour Booking Manager For Woocommerce Plugin "
"setup process"
msgstr "Woocommerce 플러그인 설정 프로세스를 위한 Tour Booking Manager를 완료하고 저장하려고 합니다."

#: admin/TTBM_Quick_Setup.php:238
msgid "Finish & Save"
msgstr "완료 및 저장"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:19
msgid " Settings"
msgstr "설정"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:32
msgid " Global Settings"
msgstr "글로벌 설정"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:57
msgid "Global Settings"
msgstr "글로벌 설정"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:61
msgid "Google Map Api"
msgstr "구글 맵 API"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:65
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:69
msgid "Translation Settings"
msgstr "번역 설정"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:78
msgid "Slider Settings"
msgstr "슬라이더 설정"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:82
msgid "Style Settings"
msgstr "스타일 설정"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:86
msgid "Mage-People License"
msgstr "마법사-사람 라이센스"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:97
msgid "Seat Booked Status"
msgstr "좌석 예약 상태"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:98
msgid "Please Select when and which order status Seat Will be Booked/Reduced."
msgstr "좌석이 예약/감소되는 시기와 주문 상태를 선택해 주세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:105
msgid "On Hold"
msgstr "보류 중"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:106
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:107
msgid "Processing"
msgstr "처리 중"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:108
msgid "Completed"
msgstr "완전한"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:113
msgid "Travel Label"
msgstr "여행 라벨"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:114
msgid ""
"If you like to change the travel label in the dashboard menu, you can change "
"it here."
msgstr "대시보드 메뉴에서 여행 라벨을 변경하려면 여기에서 변경할 수 있습니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:120
msgid "Travel Slug"
msgstr "여행 슬러그"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:121
msgid ""
"Please enter the slug name you want. Remember, after changing this slug; you "
"need to flush permalink; go to"
msgstr "원하는 슬러그 이름을 입력하세요. 이 슬러그 이름을 변경한 후에는 퍼머링크를 삭제해야 합니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:121 admin/TTBM_Settings_Global.php:142
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:156
msgid "Settings-> Permalinks"
msgstr "설정-> 영구 링크"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:121 admin/TTBM_Settings_Global.php:142
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:156
msgid "hit the Save Settings button."
msgstr "설정 저장 버튼을 누르세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:127
msgid "Travel Icon"
msgstr "여행 아이콘"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:128
msgid ""
"If you want to change the travel icon in the dashboard menu, you can change "
"it from here, and the Dashboard icon only supports the Dashicons, So please "
"go to "
msgstr ""
"대시보드 메뉴에서 여행 아이콘을 변경하려면 여기에서 변경할 수 있으며 대시보드 아이콘은 Dashicons만 지원하므로 다음으로 이동하세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:128
msgid "Dashicons Library."
msgstr "다시콘스 도서관."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:128
msgid "and copy your icon code and paste it here."
msgstr "아이콘 코드를 복사하여 여기에 붙여넣으세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:134
msgid "Travel category Label"
msgstr "여행 카테고리 라벨"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:135
msgid ""
"If you want to change the travel category label in the dashboard menu, you "
"can change it here."
msgstr "대시보드 메뉴에서 여행 카테고리 라벨을 변경하려면 여기에서 변경할 수 있습니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:141
msgid "Travel Category Slug"
msgstr "여행 카테고리 슬러그"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:142
msgid ""
"Please enter the slug name you want for travel category. Remember after "
"change this slug you need to flush permalink, Just go to"
msgstr "여행 카테고리에 사용할 슬러그 이름을 입력하세요. 이 슬러그 이름을 변경한 후에는 퍼머링크를 삭제해야 합니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:148
msgid "Travel Organizer Label"
msgstr "여행용 정리함 라벨"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:149
msgid ""
"If you want to change the travel category label in the dashboard menu you "
"can change here"
msgstr "대시보드 메뉴에서 여행 카테고리 라벨을 변경하려면 여기에서 변경할 수 있습니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:155
msgid "Travel Organizer Slug"
msgstr "여행 정리 도구 슬러그"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:156
msgid ""
"Please enter the slug name you want for the travel organizer. Remember, "
"after changing this slug, you need to flush the permalinks. Just go to"
msgstr "여행 계획 도구에 사용할 슬러그 이름을 입력하세요. 이 슬러그 이름을 변경한 후에는 퍼머링크를 삭제해야 합니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:162
msgid "Expired Tour both Visibility"
msgstr "만료된 투어 가시성 모두"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:163
msgid "If you want to visible expired tours, please select "
msgstr "만료된 투어를 표시하려면 선택하세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:163 admin/TTBM_Settings_Global.php:167
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:478
#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:68
#: support/elementor/widget/tour-list.php:166
#: support/elementor/widget/tour-list.php:263
#: support/elementor/widget/tour-list.php:373
#: support/elementor/widget/tour-list.php:505
#: support/elementor/widget/tour-list.php:639
#: support/elementor/widget/tour-list.php:697
#: support/elementor/widget/tour-list.php:745
#: support/elementor/widget/tour-list.php:780
#: support/elementor/widget/tour-list.php:842
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:68
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:81
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:94
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:53
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:66
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:43
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:56
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:69
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:82
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:95
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:108
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:121
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:134
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:147
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:160
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:163
msgid "or to make it hidden, select"
msgstr "또는 숨기려면 선택하세요"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:163 admin/TTBM_Settings_Global.php:168
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:479
#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:69
#: support/elementor/widget/tour-list.php:167
#: support/elementor/widget/tour-list.php:264
#: support/elementor/widget/tour-list.php:374
#: support/elementor/widget/tour-list.php:506
#: support/elementor/widget/tour-list.php:640
#: support/elementor/widget/tour-list.php:698
#: support/elementor/widget/tour-list.php:746
#: support/elementor/widget/tour-list.php:781
#: support/elementor/widget/tour-list.php:843
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:69
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:82
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:95
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:54
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:67
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:44
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:57
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:70
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:83
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:96
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:109
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:122
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:135
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:148
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:161
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:163
msgid ". Default is"
msgstr ". 기본값은"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:173
msgid "Tour Expire before Hours"
msgstr "투어는 영업시간 전에 종료됩니다"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:174
msgid ""
"Please enter the Hour that you want attendee can not book/register the "
"ticket before start of the Tour"
msgstr "투어 시작 전에는 참석자가 티켓을 예약/등록할 수 없으므로 원하는 시간을 입력하세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:183
msgid "Google MAP API"
msgstr "구글 맵 API"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:184
msgid "Please Enter your workable google map api key"
msgstr "사용 가능한 Google Map API 키를 입력하세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:192 admin/TTBM_Settings_Global.php:195
#: inc/TTBM_Layout.php:154
msgid "Sorry, Not Available"
msgstr "죄송합니다. 사용할 수 없습니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:193 admin/TTBM_Settings_Global.php:200
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:207 admin/TTBM_Settings_Global.php:221
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:235 admin/TTBM_Settings_Global.php:242
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:249 admin/TTBM_Settings_Global.php:256
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:263 admin/TTBM_Settings_Global.php:270
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:277 admin/TTBM_Settings_Global.php:298
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:305 admin/TTBM_Settings_Global.php:312
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:319 admin/TTBM_Settings_Global.php:326
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:333 admin/TTBM_Settings_Global.php:340
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:347 admin/TTBM_Settings_Global.php:354
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:361
msgid "Enter the translated text of: "
msgstr "번역된 텍스트를 입력하세요:"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:193
msgid "Sorry, Not Available."
msgstr "죄송합니다. 이용할 수 없습니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:213 admin/TTBM_Settings_Global.php:214
msgid "Ticket Name"
msgstr "티켓 이름"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:214 admin/TTBM_Settings_Global.php:228
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:284 admin/TTBM_Settings_Global.php:291
msgid "Enter the translated text of:"
msgstr "번역된 텍스트를 입력하세요:"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:220 admin/TTBM_Settings_Global.php:221
msgid "Ticket Qty"
msgstr "티켓 수량"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:227 admin/TTBM_Settings_Global.php:228
msgid "Ticket Price"
msgstr "티켓 가격"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:241 admin/TTBM_Settings_Global.php:242
msgid "Service Qty"
msgstr "서비스 수량"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:248 admin/TTBM_Settings_Global.php:249
msgid "Service Price"
msgstr "서비스 가격"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:255 admin/TTBM_Settings_Global.php:256
msgid "Sorry, The Tour Already Started or Finished"
msgstr "죄송합니다. 투어가 이미 시작되었거나 종료되었습니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:262 admin/TTBM_Settings_Global.php:263
#: templates/ticket/book_now.php:28 templates/ticket/book_now.php:31
#: templates/ticket/hotel_book_now.php:31
#: templates/ticket/hotel_book_now.php:34
msgid "Book Now"
msgstr "지금 예약하세요"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:269 admin/TTBM_Settings_Global.php:270
msgid "Schedule Details"
msgstr "일정 세부 정보"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:276 admin/TTBM_Settings_Global.php:277
msgid "Available Extra Service List"
msgstr "사용 가능한 추가 서비스 목록"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:283 admin/TTBM_Settings_Global.php:284
#: templates/layout/description.php:8
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:297 templates/layout/exclude_service.php:10
msgid "What's Excluded"
msgstr "제외되는 사항"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:298
msgid "Service Exclude"
msgstr "서비스 제외"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:304 templates/layout/include_exclude.php:12
#: templates/layout/include_exclude.php:61
#: templates/layout/include_feature.php:12
msgid "What's Included"
msgstr "무엇이 포함됩니까?"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:305
msgid "Service Included"
msgstr "서비스 포함"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:318 admin/TTBM_Settings_Global.php:319
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:334
#: templates/layout/smart_activity.php:12
msgid "Activities"
msgstr "활동"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:325 admin/TTBM_Settings_Global.php:326
#: templates/layout/location_map.php:10
msgid "Location Map"
msgstr "위치 지도"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:332 admin/TTBM_Settings_Global.php:333
msgid "You may like Tour"
msgstr "당신은 투어를 좋아할 수도 있습니다"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:339 admin/TTBM_Settings_Global.php:340
msgid "Choice Your Hotel"
msgstr "호텔 선택"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:353 admin/TTBM_Settings_Global.php:354
msgid "Get a Question?"
msgstr "질문이 있으신가요?"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:360 admin/TTBM_Settings_Global.php:361
msgid "Available Ticket List"
msgstr "사용 가능한 티켓 목록"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:369
msgid "Slider Type"
msgstr "슬라이더 유형"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:370
msgid "Please Select Slider Type Default Slider"
msgstr "슬라이더 유형을 선택하세요. 기본 슬라이더"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:374
msgid "Slider"
msgstr "슬라이더"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:375
msgid "Post Thumbnail"
msgstr "게시물 썸네일"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:380
msgid "Slider Style"
msgstr "슬라이더 스타일"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:381
msgid "Please Select Slider Style Default Style One"
msgstr "슬라이더 스타일 기본 스타일 1을 선택하세요"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:391
msgid "Slider Indicator Visible?"
msgstr "슬라이더 표시기가 보이나요?"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:392
msgid "Please Select Slider Indicator Visible or Not? Default ON"
msgstr "슬라이더 표시기 표시 여부를 선택하세요. 기본값은 켜짐입니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:396 admin/TTBM_Settings_Global.php:418
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:442 admin/TTBM_Settings_Global.php:453
msgid "ON"
msgstr "에"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:397 admin/TTBM_Settings_Global.php:419
#: admin/TTBM_Settings_Global.php:443 admin/TTBM_Settings_Global.php:454
msgid "Off"
msgstr "끄다"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:402
msgid "Slider Indicator Type"
msgstr "슬라이더 표시기 유형"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:403
msgid "Please Select Slider Indicator Type Default Icon"
msgstr "슬라이더 표시기 유형 기본 아이콘을 선택하세요"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:407
msgid "Icon Indicator"
msgstr "아이콘 표시기"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:408
msgid "image Indicator"
msgstr "이미지 표시기"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:413
msgid "Slider Showcase Visible?"
msgstr "슬라이더 쇼케이스가 보이나요?"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:414
msgid "Please Select Slider Showcase Visible or Not? Default ON"
msgstr "슬라이더 쇼케이스 표시 여부를 선택해 주세요. 기본값은 켜짐입니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:424
msgid "Slider Showcase Position"
msgstr "슬라이더 쇼케이스 위치"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:425
msgid "Please Select Slider Showcase Position Default Right"
msgstr "슬라이더 쇼케이스 위치 기본값 오른쪽을 선택하세요"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:429
msgid "At Top Position"
msgstr "최상위 위치에서"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:430
msgid "At Right Position"
msgstr "올바른 위치에서"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:431
msgid "At Bottom Position"
msgstr "하단 위치에서"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:432
msgid "At Left Position"
msgstr "왼쪽 위치에서"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:437
msgid "Slider Popup Image Indicator"
msgstr "슬라이더 팝업 이미지 표시기"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:438
msgid "Please Select Slider Popup Indicator Image ON or Off? Default ON"
msgstr "슬라이더 팝업 표시기 이미지를 켜거나 끄세요. 기본값은 켜짐입니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:448
msgid "Slider Popup Icon Indicator"
msgstr "슬라이더 팝업 아이콘 표시기"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:449
msgid "Please Select Slider Popup Indicator Icon ON or Off? Default ON"
msgstr "슬라이더 팝업 표시기 아이콘을 켜거나 끄세요. 기본값은 켜짐입니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:459
msgid "Slider height"
msgstr "슬라이더 높이"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:460
msgid "Please Select Slider Height"
msgstr "슬라이더 높이를 선택하세요"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:464
msgid "Minimum"
msgstr "최저한의"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:465
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:466
msgid "Maximum"
msgstr "최고"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:473
msgid "Disable Block/Gutenberg Editor"
msgstr "블록/구텐베르크 편집기 비활성화"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:474
msgid ""
"If you want to disable WordPress's new Block/Gutenberg editor, please select "
"Yes."
msgstr "WordPress의 새로운 Block/Gutenberg 편집기를 비활성화하려면 '예'를 선택하세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:484
msgid "Date Picker Format"
msgstr "날짜 선택기 형식"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:485
msgid ""
"If you want to change Date Picker Format, please select format. Default  is "
"D d M , yy."
msgstr "날짜 선택기 형식을 변경하려면 형식을 선택하세요. 기본값은 일 월 년입니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:505
msgid "Short Date  Format"
msgstr "짧은 날짜 형식"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:506
msgid ""
"If you want to change Short Date  Format, please select format. Default  is "
"M , Y."
msgstr "간단한 날짜 형식을 변경하려면 형식을 선택하세요. 기본값은 M, Y입니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:532
msgid "Theme Color"
msgstr "테마 색상"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:533
msgid "Select Default Theme Color"
msgstr "기본 테마 색상 선택"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:539
msgid "Theme Color Secondary"
msgstr "테마 색상 보조"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:540
msgid "Select Default Secondary Theme Color"
msgstr "기본 보조 테마 색상 선택"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:546
msgid "Theme Alternate Color"
msgstr "테마 대체 색상"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:547
msgid ""
"Select Default Theme Alternate  Color that means, if background theme color "
"then it will be text color."
msgstr "기본 테마 대체 색상을 선택하면 배경 테마 색상이 텍스트 색상으로 지정됩니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:553
msgid "Default Text Color"
msgstr "기본 텍스트 색상"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:554
msgid "Select Default Text  Color."
msgstr "기본 텍스트 색상을 선택하세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:616
msgid "Button Text Color"
msgstr "버튼 텍스트 색상"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:617
msgid "Select Button Text  Color."
msgstr "버튼 텍스트 색상을 선택하세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:623
msgid "Button Background Color"
msgstr "버튼 배경색"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:624
msgid "Select Button Background  Color."
msgstr "버튼 배경색을 선택하세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:637
msgid "Warning Color"
msgstr "경고 색상"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:638
msgid "Select Warning  Color."
msgstr "경고 색상을 선택하세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:644
msgid "Section Background color"
msgstr "섹션 배경색"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:645
msgid "Select Background  Color."
msgstr "배경색을 선택하세요."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:657
msgid ""
"Thank you for using our plugin. Our some plugin  free and no license is "
"required. We have some Additional addon to enhance feature of this plugin "
"functionality. If you have any addon you need to enter a valid license for "
"that plugin below."
msgstr ""
"저희 플러그인을 사용해 주셔서 감사합니다. 일부 플러그인은 무료이며 라이선스가 필요하지 않습니다. 이 플러그인의 기능을 향상시키기 위한 "
"추가 애드온이 있습니다. 애드온이 있는 경우 아래에 해당 플러그인의 유효한 라이선스를 입력해야 합니다."

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:668
msgid "Plugin Name"
msgstr "플러그인 이름"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:670
msgid "Order No"
msgstr "주문 번호"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:671
msgid "Expire on"
msgstr "만료일"

#: admin/TTBM_Settings_Global.php:672
msgid "License Key"
msgstr "라이센스 키"

#. translators: %1$s is the tour label, %2$s is the tour category label
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:19 admin/TTBM_Taxonomy.php:21
#, php-format
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#. translators: %1$s is the tour label, %2$s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour label, %2$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:24 admin/TTBM_Taxonomy.php:75
#, php-format
msgid "All %1$s %2$s"
msgstr "모든 %1$s %2$s"

#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:26 admin/TTBM_Taxonomy.php:77
#, php-format
msgid "Parent %1$s"
msgstr "부모 %1$s"

#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:28 admin/TTBM_Taxonomy.php:79
#, php-format
msgid "Parent %1$s:"
msgstr "부모 %1$s:"

#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:30 admin/TTBM_Taxonomy.php:81
#, php-format
msgid "New %1$s Name"
msgstr "새 %1$s 이름"

#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:40 admin/TTBM_Taxonomy.php:91
#, php-format
msgid "Separate %1$s with commas"
msgstr "%1$s를 쉼표로 구분하세요"

#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:42 admin/TTBM_Taxonomy.php:93
#, php-format
msgid "Add or remove %1$s"
msgstr "%1$s 추가 또는 제거"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:43 admin/TTBM_Taxonomy.php:94
msgid "Choose from the most used"
msgstr "가장 많이 사용되는 것 중에서 선택하세요"

#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:45 admin/TTBM_Taxonomy.php:96
#, php-format
msgid "Popular %1$s"
msgstr "인기 있는 %1$s"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:48 admin/TTBM_Taxonomy.php:99
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#. translators: %s is the tour category label
#. translators: %1$s is the tour organizer label
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:50 admin/TTBM_Taxonomy.php:101
#, php-format
msgid "No %1$s"
msgstr "%1$s 없음"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:142 admin/TTBM_Taxonomy.php:143
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:144
msgid "Features List"
msgstr "기능 목록"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:162 admin/TTBM_Taxonomy.php:163
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:172 inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:333
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:164
msgid "Search Tags"
msgstr "태그 검색"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:165
msgid "All Tags"
msgstr "모든 태그"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:166
msgid "Parent Tag"
msgstr "부모 태그"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:167
msgid "Parent Tag:"
msgstr "부모 태그:"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:168
msgid "Edit Tag"
msgstr "태그 편집"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:169
msgid "Update Tag"
msgstr "태그 업데이트"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:170
msgid "Add New Tag"
msgstr "새로운 태그 추가"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:171
msgid "New Tag Name"
msgstr "새 태그 이름"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:185 admin/TTBM_Taxonomy.php:186
#: admin/TTBM_Taxonomy.php:195
msgid "Activities Type"
msgstr "활동 유형"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:187
msgid "Search Activities Type"
msgstr "활동 유형 검색"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:188
msgid "All Activities Type"
msgstr "모든 활동 유형"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:189
msgid "Parent Activities Type"
msgstr "부모 활동 유형"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:190
msgid "Parent Activities Type:"
msgstr "부모 활동 유형:"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:191
msgid "Edit Activities Type"
msgstr "활동 유형 편집"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:192
msgid "Update Activities Type"
msgstr "활동 유형 업데이트"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:193
msgid "Add New Activities Type"
msgstr "새로운 활동 유형 추가"

#: admin/TTBM_Taxonomy.php:194
msgid "New Activities Type Name"
msgstr "새로운 활동 유형 이름"

#: admin/TTBM_Ticket_Types.php:13
msgid "Ticket Type Settings : "
msgstr "티켓 유형 설정 :"

#: inc/TTBM_Custom_Layout.php:50 inc/TTBM_Custom_Layout.php:293
#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:716
msgid "GoTO Previous Page"
msgstr "이전 페이지로 이동"

#: inc/TTBM_Custom_Layout.php:70 inc/TTBM_Custom_Layout.php:313
#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:738
msgid "GoTO Next Page"
msgstr "다음 페이지로 이동"

#: inc/TTBM_Custom_Layout.php:179 inc/TTBM_Custom_Layout.php:423
msgid "Less More"
msgstr "더 적게 더 많이"

#: inc/TTBM_Custom_Layout.php:220
msgid "Please select"
msgstr "선택해주세요"

#. translators: %s is the field label
#: inc/TTBM_Custom_Layout.php:463
#, php-format
msgid "Please select %s"
msgstr "%s를 선택해주세요"

#: inc/TTBM_Custom_Slider.php:61
msgid "View All"
msgstr "모두 보기"

#: inc/TTBM_Custom_Slider.php:61
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:40 templates/layout/list_price.php:12
msgid "From"
msgstr "에서"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:86
msgid "Check Availability"
msgstr "가용성 확인"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:89
msgid ""
"Free cancellation up to 24 hours before the experience starts (local time)"
msgstr "체험 시작 24시간 전까지 무료 취소 가능 (현지 시간 기준)"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:90
msgid "Reserve Now and Pay Later - Secure your spot while staying flexible"
msgstr "지금 예약하고 나중에 결제하세요 - 유연성을 유지하면서 자리를 확보하세요"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:108 templates/layout/registration.php:41
#: templates/ticket/registration.php:24
msgid "Date Expired ! "
msgstr "날짜가 만료되었습니다!"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:215
msgid "No Data"
msgstr "데이터 없음"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:228
msgid "Tours"
msgstr "투어"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:242
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:249
msgid "Top Destination"
msgstr "최고의 목적지"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:253
msgid "Avg Price"
msgstr "평균 가격"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:262
msgid " Active"
msgstr " 활동적인"

#: inc/TTBM_Details_Layout.php:265
msgid " Expired"
msgstr "만료됨"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:32
msgid "Find Tours"
msgstr "투어 찾기"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:61
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:87
msgid "Search ...."
msgstr "찾다 ...."

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:96
msgid "Filters By Tour Name"
msgstr "투어 이름으로 필터링"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:116
msgid "All Type"
msgstr "모든 유형"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:128
msgid "Filters By Type"
msgstr "유형별 필터"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:152
msgid "All Category"
msgstr "모든 카테고리"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:168
msgid "Filters By Category"
msgstr "카테고리별 필터"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:193
msgid "All Organizer"
msgstr "모든 주최자"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:217
msgid "Filters By Organizer"
msgstr "주최자별 필터"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:241
msgid "All Location"
msgstr "모든 위치"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:280
msgid "Filters By Location"
msgstr "위치별 필터"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:297 inc/TTBM_Filter_Pagination.php:457
#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:590
msgid "See More+"
msgstr "더 보기+"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:316
msgid "All Country"
msgstr "올 컨트리"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:333
msgid "Filters By Country"
msgstr "국가별 필터"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:356
msgid "All Duration"
msgstr "전체 기간"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:363 inc/TTBM_Filter_Pagination.php:403
msgid "Day Tour"
msgstr "당일 투어"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:365 inc/TTBM_Filter_Pagination.php:405
msgid "Days Tour"
msgstr "데이 투어"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:386
msgid "Filters By Duration"
msgstr "기간별 필터"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:440
msgid "Filters By Feature"
msgstr "기능별 필터"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:477
msgid "All Activity"
msgstr "모든 활동"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:510 inc/TTBM_Filter_Pagination.php:567
msgid "Filter By Activity"
msgstr "활동별 필터링"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:610
msgid "Specials"
msgstr "스페셜"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:646
msgid "All Month"
msgstr "한 달 내내"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:668
msgid "From Date"
msgstr "날짜부터"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:674
msgid "To Date"
msgstr "현재까지"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:684
msgid "Filters By Month"
msgstr "월별 필터"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:757
msgid " Trips match your search criteria"
msgstr "여행이 귀하의 검색 기준과 일치합니다."

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:760
msgid "Grid view"
msgstr "그리드 보기"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:763
msgid "LIst view"
msgstr "목록 보기"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:773
msgid "No Match Result Found!"
msgstr "일치하는 결과가 없습니다!"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:775
msgid "Showing"
msgstr "전시"

#: inc/TTBM_Filter_Pagination.php:777
msgid "of"
msgstr "~의"

#: inc/TTBM_Function.php:471
msgid "General Tour"
msgstr "일반 투어"

#: inc/TTBM_Function.php:471
msgid "Hotel Base Tour"
msgstr "호텔 베이스 투어"

#: inc/TTBM_Function.php:487
msgid "Fixed Dates"
msgstr "고정 날짜"

#: inc/TTBM_Function.php:487
msgid "Particular Dates"
msgstr "특정 날짜"

#: inc/TTBM_Function.php:487
msgid "Repeated Dates"
msgstr "반복되는 날짜"

#: inc/TTBM_Function.php:490
msgid "Daily"
msgstr "일일"

#: inc/TTBM_Function.php:490
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#: inc/TTBM_Function.php:490
msgid "Monthly"
msgstr "월간 간행물"

#: inc/TTBM_Function.php:507
msgid "--Select a city--"
msgstr "--도시를 선택하세요--"

#: inc/TTBM_Function.php:707 inc/TTBM_Function.php:716
msgid "Qty"
msgstr "수량"

#: inc/TTBM_Function.php:1345
msgid "Show All"
msgstr "모두 표시"

#: inc/TTBM_Function.php:1598
msgid "Please Select a Country"
msgstr "국가를 선택해주세요"

#: inc/TTBM_Global_Function.php:321 inc/TTBM_Global_Function.php:851
msgid "Lifetime"
msgstr "일생"

#: inc/TTBM_Global_Function.php:325 inc/TTBM_Global_Function.php:855
#: support/elementor/widget/tour-list.php:247
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:98
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: inc/TTBM_Global_Function.php:533 inc/TTBM_Global_Function.php:1053
msgid "Standard rate"
msgstr "표준 요금"

#: inc/TTBM_Global_Function.php:576 inc/TTBM_Global_Function.php:602
#: inc/TTBM_Global_Function.php:1099 inc/TTBM_Global_Function.php:1125
msgid "An error occurred, please try again."
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: inc/TTBM_Global_Function.php:581 inc/TTBM_Global_Function.php:1104
msgid "Your license key expired on "
msgstr "라이센스 키가 만료되었습니다."

#: inc/TTBM_Global_Function.php:584 inc/TTBM_Global_Function.php:1107
msgid "Your license key has been disabled."
msgstr "라이센스 키가 비활성화되었습니다."

#: inc/TTBM_Global_Function.php:587 inc/TTBM_Global_Function.php:1110
msgid "Missing license."
msgstr "면허증이 없습니다."

#: inc/TTBM_Global_Function.php:590 inc/TTBM_Global_Function.php:1113
msgid "Invalid license."
msgstr "잘못된 라이센스입니다."

#: inc/TTBM_Global_Function.php:593 inc/TTBM_Global_Function.php:1116
msgid "Your license is not active for this URL."
msgstr "이 URL에 대한 라이센스가 활성화되지 않았습니다."

#: inc/TTBM_Global_Function.php:596 inc/TTBM_Global_Function.php:1119
msgid "This appears to be an invalid license key for ."
msgstr "이는 잘못된 라이센스 키인 것 같습니다."

#: inc/TTBM_Global_Function.php:599 inc/TTBM_Global_Function.php:1122
msgid "Your license key has reached its activation limit."
msgstr "라이선스 키가 활성화 한도에 도달했습니다."

#: inc/TTBM_Global_Function.php:608 inc/TTBM_Global_Function.php:1131
msgid "Success, License Key is valid for the plugin"
msgstr "성공, 플러그인에 대한 라이센스 키가 유효합니다."

#: inc/TTBM_Global_Function.php:608 inc/TTBM_Global_Function.php:1131
msgid "Your Order id is"
msgstr "주문 ID는"

#: inc/TTBM_Global_Function.php:608 inc/TTBM_Global_Function.php:1131
msgid "Validity of this licenses is"
msgstr "이 라이센스의 유효성은 다음과 같습니다."

#: inc/TTBM_Hotel_Booking.php:104
msgid "Hotel Booking Details"
msgstr "호텔 예약 세부 정보"

#: inc/TTBM_Hotel_Booking.php:105
msgid "Seats"
msgstr "좌석"

#: inc/TTBM_Layout.php:37 inc/TTBM_Layout.php:63
msgid "Add Image"
msgstr "이미지 추가"

#: inc/TTBM_Layout.php:75 templates/ticket/date_selection.php:51
#: templates/ticket/tour_particular_selection.php:21
msgid "Check  Availability"
msgstr "가용성 확인"

#: inc/TTBM_Layout.php:166 inc/TTBM_Layout.php:196
msgid "Select"
msgstr "선택하다"

#: inc/TTBM_Shortcodes.php:190
msgid " - Tour Available"
msgstr "- 투어 가능"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:186
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:200
msgid "Slug:"
msgstr "강타:"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:204
#: support/elementor/widget/tour-list.php:686
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:210
msgid "Full Address"
msgstr "전체 주소"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:223
msgid "Parent Location:"
msgstr "부모 위치:"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:225
msgid "— None —"
msgstr "- 없음 -"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:247
#: support/elementor/widget/tour-list.php:84
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:264
msgid "Upload Image"
msgstr "이미지 업로드"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:327
msgid " Tour Package"
msgstr "투어 패키지"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:328
msgid "Tour Category"
msgstr "투어 카테고리"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:329
msgid "Tourist Attraction"
msgstr "관광 명소"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:330
msgid "Trip Organiser"
msgstr "여행 기획자"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:331
msgid "Trip Location"
msgstr "여행 장소"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:332
msgid "Features"
msgstr "특징"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:346
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:359
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:367
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:381
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:390
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:398
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:407
msgid "Loading..."
msgstr "로딩중..."

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:350
#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:371
msgid "Load more"
msgstr "더 보기"

#: inc/TTBM_Travel_List_Tab_Details.php:454
msgid " Lists"
msgstr "목록"

#: inc/TTBM_Woocommerce.php:79
msgid "Booking Details "
msgstr "예약 세부 정보"

#: inc/TTBM_Woocommerce.php:115 inc/TTBM_Woocommerce.php:242
msgid "Hotel Name"
msgstr "호텔 이름"

#: inc/TTBM_Woocommerce.php:118
msgid "Duration "
msgstr "지속 "

#: inc/TTBM_Woocommerce.php:247
msgid "Checkin Date : "
msgstr "체크인 날짜 :"

#: inc/TTBM_Woocommerce.php:252
msgid "Checkout Date : "
msgstr "체크아웃 날짜 :"

#: inc/TTBM_Woocommerce.php:257
msgid "Duration : "
msgstr "지속 : "

#: inc/TTBM_Woocommerce.php:272
msgid "Room List "
msgstr "객실 목록"

#: inc/TTBM_Woocommerce.php:274
msgid "Ticket List "
msgstr "티켓 목록"

#: inc/TTBM_Woocommerce.php:314
msgid "Extra Services"
msgstr "추가 서비스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:3078
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:5067
msgid "Add"
msgstr "추가하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:5379
msgid "Choose User"
msgstr "사용자 선택"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:5380
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:5554
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:5800
msgid "Start typing..."
msgstr "입력을 시작하세요..."

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:5553
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:5799
msgid "Choose Icon"
msgstr "아이콘 선택"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:7356
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:7830
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:7963
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:7830
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:7966
msgid "Clear"
msgstr "분명한"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8324
msgid "Add Icon"
msgstr "아이콘 추가"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8744
msgid "500px"
msgstr "500픽셀"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8745
msgid "accessible-icon"
msgstr "접근 가능한 아이콘"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8746
msgid "accusoft"
msgstr "아큐소프트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8747
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8748
msgid "address-book"
msgstr "주소록"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8749
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8750
msgid "address-card"
msgstr "주소 카드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8751
msgid "adjust"
msgstr "조정하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8752
msgid "adn"
msgstr "광고"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8753
msgid "adversal"
msgstr "적대적인"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8754
msgid "affiliatetheme"
msgstr "제휴 테마"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8755
msgid "algolia"
msgstr "알골리아"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8756
msgid "align-center"
msgstr "정렬-중앙"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8757
msgid "align-justify"
msgstr "정렬-정렬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8758
msgid "align-left"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8759
msgid "align-right"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8760
msgid "allergies"
msgstr "알레르기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8761
msgid "amazon"
msgstr "아마존"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8762
msgid "amazon-pay"
msgstr "아마존 페이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8763
msgid "ambulance"
msgstr "구급차"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8764
msgid "american-sign-language-interpreting"
msgstr "미국 수화 통역"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8765
msgid "amilia"
msgstr "아밀리아"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8766
msgid "anchor"
msgstr "닻"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8767
msgid "android"
msgstr "기계적 인조 인간"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8768
msgid "angellist"
msgstr "엔젤리스트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8769
msgid "angle-double-down"
msgstr "앵글 더블 다운"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8770
msgid "angle-double-left"
msgstr "앵글-더블-레프트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8771
msgid "angle-double-right"
msgstr "이중 오른쪽 각도"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8772
msgid "angle-double-up"
msgstr "앵글 더블업"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8773
msgid "angle-down"
msgstr "아래로 각도"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8774
msgid "angle-left"
msgstr "왼쪽 각도"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8775
msgid "angle-right"
msgstr "직각"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8776
msgid "angle-up"
msgstr "위로 향한 각도"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8777
msgid "angrycreative"
msgstr "화난 크리에이티브"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8778
msgid "angular"
msgstr "모난"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8779
msgid "app-store"
msgstr "앱스토어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8780
msgid "app-store-ios"
msgstr "앱스토어-ios"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8781
msgid "apper"
msgstr "나타나다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8782
msgid "apple"
msgstr "사과"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8783
msgid "apple-pay"
msgstr "애플페이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8784
msgid "archive"
msgstr "보관소"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8785
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8786
msgid "arrow-alt-circle-down"
msgstr "화살표-alt-원-아래쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8787
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8788
msgid "arrow-alt-circle-left"
msgstr "화살표-alt-원-왼쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8789
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8790
msgid "arrow-alt-circle-right"
msgstr "화살표-alt-원-오른쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8791
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8792
msgid "arrow-alt-circle-up"
msgstr "화살표-alt-원-위로"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8793
msgid "arrow-circle-down"
msgstr "화살표-원-아래쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8794
msgid "arrow-circle-left"
msgstr "화살표-원-왼쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8795
msgid "arrow-circle-right"
msgstr "화살표-원-오른쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8796
msgid "arrow-circle-up"
msgstr "화살표-원-위로"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8797
msgid "arrow-down"
msgstr "아래쪽 화살표"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8798
msgid "arrow-left"
msgstr "왼쪽 화살표"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8799
msgid "arrow-right"
msgstr "오른쪽 화살표"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8800
msgid "arrow-up"
msgstr "위쪽 화살표"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8801
msgid "arrows-alt"
msgstr "화살표-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8802
msgid "arrows-alt-h"
msgstr "화살표-alt-h"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8803
msgid "arrows-alt-v"
msgstr "화살표-alt-v"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8804
msgid "assistive-listening-systems"
msgstr "보조 청취 시스템"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8805
msgid "asterisk"
msgstr "별표"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8806
msgid "asymmetrik"
msgstr "비대칭"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8807
msgid "at"
msgstr "~에"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8808
msgid "audible"
msgstr "들리는"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8809
msgid "audio-description"
msgstr "오디오 설명"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8810
msgid "autoprefixer"
msgstr "자동 접두사"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8811
msgid "avianex"
msgstr "아비넥스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8812
msgid "aviato"
msgstr "아비에토"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8813
msgid "aws"
msgstr "AWS"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8814
msgid "backward"
msgstr "뒤로"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8815
msgid "balance-scale"
msgstr "저울"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8816
msgid "ban"
msgstr "반"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8817
msgid "band-aid"
msgstr "반창고"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8818
msgid "bandcamp"
msgstr "밴드캠프"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8819
msgid "barcode"
msgstr "바코드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8820
msgid "bars"
msgstr "바"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8821
msgid "baseball-ball"
msgstr "야구공"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8822
msgid "basketball-ball"
msgstr "농구공"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8823
msgid "bath"
msgstr "욕조"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8824
msgid "battery-empty"
msgstr "배터리가 비어 있음"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8825
msgid "battery-full"
msgstr "배터리가 가득 찼습니다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8826
msgid "battery-half"
msgstr "배터리 절반"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8827
msgid "battery-quarter"
msgstr "배터리 쿼터"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8828
msgid "battery-three-quarters"
msgstr "배터리 3/4"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8829
msgid "bed"
msgstr "침대"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8830
msgid "beer"
msgstr "맥주"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8831
msgid "behance"
msgstr "비핸스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8832
msgid "behance-square"
msgstr "비핸스 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8833
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8834
msgid "bell"
msgstr "벨"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8835
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8836
msgid "bell-slash"
msgstr "벨 슬래시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8837
msgid "bicycle"
msgstr "자전거"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8838
msgid "bimobject"
msgstr "비모브젝트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8839
msgid "binoculars"
msgstr "쌍안경"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8840
msgid "birthday-cake"
msgstr "생일 케이크"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8841
msgid "bitbucket"
msgstr "비트버킷"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8842
msgid "bitcoin"
msgstr "비트코인"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8843
msgid "bity"
msgstr "비티"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8844
msgid "black-tie"
msgstr "블랙타이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8845
msgid "blackberry"
msgstr "블랙베리"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8846
msgid "blind"
msgstr "눈이 먼"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8847
msgid "blogger"
msgstr "블로거"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8848
msgid "blogger-b"
msgstr "블로거-b"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8849
msgid "bluetooth"
msgstr "블루투스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8850
msgid "bluetooth-b"
msgstr "블루투스-b"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8851
msgid "bold"
msgstr "용감한"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8852
msgid "bolt"
msgstr "볼트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8853
msgid "bomb"
msgstr "폭탄"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8854
msgid "book"
msgstr "책"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8855
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8856
msgid "bookmark"
msgstr "서표"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8857
msgid "bowling-ball"
msgstr "볼링공"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8858
msgid "box"
msgstr "상자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8859
msgid "box-open"
msgstr "상자가 열림"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8860
msgid "boxes"
msgstr "상자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8861
msgid "braille"
msgstr "점자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8862
msgid "briefcase"
msgstr "서류 가방"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8863
msgid "briefcase-medical"
msgstr "서류 가방-의료"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8864
msgid "btc"
msgstr "비트코인"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8865
msgid "bug"
msgstr "벌레"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8866
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8867
msgid "building"
msgstr "건물"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8868
msgid "bullhorn"
msgstr "확성기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8869
msgid "bullseye"
msgstr "황소의 눈"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8870
msgid "burn"
msgstr "불타다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8871
msgid "buromobelexperte"
msgstr "부로모벨렉스퍼테"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8872
msgid "bus"
msgstr "버스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8873
msgid "buysellads"
msgstr "바이셀래즈"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8874
msgid "calculator"
msgstr "계산자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8875
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8876
msgid "calendar"
msgstr "달력"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8877
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8878
msgid "calendar-alt"
msgstr "캘린더-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8879
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8880
msgid "calendar-check"
msgstr "달력 확인"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8881
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8882
msgid "calendar-minus"
msgstr "달력에서 빼기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8883
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8884
msgid "calendar-plus"
msgstr "캘린더 플러스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8885
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8886
msgid "calendar-times"
msgstr "달력 시간"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8887
msgid "camera"
msgstr "카메라"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8888
msgid "camera-retro"
msgstr "카메라-레트로"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8889
msgid "capsules"
msgstr "캡슐"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8890
msgid "car"
msgstr "자동차"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8891
msgid "caret-down"
msgstr "캐럿 다운"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8892
msgid "caret-left"
msgstr "캐럿-왼쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8893
msgid "caret-right"
msgstr "캐럿 오른쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8894
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8895
msgid "caret-square-down"
msgstr "캐럿-스퀘어-다운"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8896
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8897
msgid "caret-square-left"
msgstr "캐럿-스퀘어-왼쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8898
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8899
msgid "caret-square-right"
msgstr "캐럿-정사각형-오른쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8900
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8901
msgid "caret-square-up"
msgstr "캐럿-제곱-업"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8902
msgid "caret-up"
msgstr "캐럿업"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8903
msgid "cart-arrow-down"
msgstr "카트-화살표-아래쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8904
msgid "cart-plus"
msgstr "카트 플러스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8905
msgid "cc-amazon-pay"
msgstr "cc-아마존-페이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8906
msgid "cc-amex"
msgstr "cc-아멕스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8907
msgid "cc-apple-pay"
msgstr "cc-애플-페이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8908
msgid "cc-diners-club"
msgstr "cc-다이너스클럽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8909
msgid "cc-discover"
msgstr "cc-디스커버"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8910
msgid "cc-jcb"
msgstr "cc-jcb"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8911
msgid "cc-mastercard"
msgstr "cc마스터카드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8912
msgid "cc-paypal"
msgstr "cc-페이팔"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8913
msgid "cc-stripe"
msgstr "cc-스트라이프"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8914
msgid "cc-visa"
msgstr "CC-비자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8915
msgid "centercode"
msgstr "센터코드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8916
msgid "certificate"
msgstr "자격증"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8917
msgid "chart-area"
msgstr "차트 영역"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8918
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8919
msgid "chart-bar"
msgstr "차트-막대형"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8920
msgid "chart-line"
msgstr "차트선"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8921
msgid "chart-pie"
msgstr "차트-파이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8922
msgid "check"
msgstr "확인하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8923
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8924
msgid "check-circle"
msgstr "체크-원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8925
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8926
msgid "check-square"
msgstr "체크 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8927
msgid "chess"
msgstr "체스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8928
msgid "chess-bishop"
msgstr "체스 비숍"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8929
msgid "chess-board"
msgstr "체스판"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8930
msgid "chess-king"
msgstr "체스 킹"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8931
msgid "chess-knight"
msgstr "체스 나이트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8932
msgid "chess-pawn"
msgstr "체스 폰"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8933
msgid "chess-queen"
msgstr "체스 퀸"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8934
msgid "chess-rook"
msgstr "체스 룩"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8935
msgid "chevron-circle-down"
msgstr "셰브론-서클-다운"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8936
msgid "chevron-circle-left"
msgstr "셰브론-원-왼쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8937
msgid "chevron-circle-right"
msgstr "셰브론-원-오른쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8938
msgid "chevron-circle-up"
msgstr "셰브론-서클-업"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8939
msgid "chevron-down"
msgstr "셰브론 다운"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8940
msgid "chevron-left"
msgstr "셰브론-왼쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8941
msgid "chevron-right"
msgstr "셰브론-오른쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8942
msgid "chevron-up"
msgstr "셰브론 업"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8943
msgid "child"
msgstr "어린이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8944
msgid "chrome"
msgstr "크롬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8945
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8946
msgid "circle"
msgstr "원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8947
msgid "circle-notch"
msgstr "원형 홈"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8948
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8949
msgid "clipboard"
msgstr "클립보드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8950
msgid "clipboard-check"
msgstr "클립보드 확인"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8951
msgid "clipboard-list"
msgstr "클립보드 목록"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8952
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8953
msgid "clock"
msgstr "시계"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8954
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8955
msgid "clone"
msgstr "클론"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8956
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8957
msgid "closed-captioning"
msgstr "자막"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8958
msgid "cloud"
msgstr "구름"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8959
msgid "cloud-download-alt"
msgstr "클라우드-다운로드-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8960
msgid "cloud-upload-alt"
msgstr "클라우드 업로드 alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8961
msgid "cloudscale"
msgstr "클라우드스케일"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8962
msgid "cloudsmith"
msgstr "클라우드스미스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8963
msgid "cloudversify"
msgstr "클라우드버시파이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8964
msgid "code"
msgstr "암호"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8965
msgid "code-branch"
msgstr "코드 브랜치"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8966
msgid "codepen"
msgstr "코드펜"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8967
msgid "codiepie"
msgstr "코디파이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8968
msgid "coffee"
msgstr "커피"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8969
msgid "cog"
msgstr "장부"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8970
msgid "cogs"
msgstr "톱니바퀴"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8971
msgid "columns"
msgstr "기둥"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8972
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8973
msgid "comment"
msgstr "논평"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8974
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8975
msgid "comment-alt"
msgstr "댓글-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8976
msgid "comment-dots"
msgstr "코멘트-점"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8977
msgid "comment-slash"
msgstr "주석-슬래시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8978
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8979
msgid "comments"
msgstr "댓글"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8980
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8981
msgid "compass"
msgstr "나침반"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8982
msgid "compress"
msgstr "압박 붕대"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8983
msgid "connectdevelop"
msgstr "연결개발"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8984
msgid "contao"
msgstr "콘타오"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8985
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8986
msgid "copy"
msgstr "복사"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8987
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8988
msgid "copyright"
msgstr "저작권"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8989
msgid "couch"
msgstr "침상"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8990
msgid "cpanel"
msgstr "씨패널"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8991
msgid "creative-commons"
msgstr "크리에이티브 커먼즈"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8992
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8993
msgid "credit-card"
msgstr "신용카드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8994
msgid "crop"
msgstr "수확고"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8995
msgid "crosshairs"
msgstr "조준선"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8996
msgid "css3"
msgstr "CSS3"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8997
msgid "css3-alt"
msgstr "css3-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8998
msgid "cube"
msgstr "입방체"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:8999
msgid "cubes"
msgstr "큐브"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9000
msgid "cut"
msgstr "자르다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9001
msgid "cuttlefish"
msgstr "오징어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9002
msgid "d-and-d"
msgstr "디앤디"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9003
msgid "dashcube"
msgstr "대시큐브"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9004
msgid "database"
msgstr "데이터 베이스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9005
msgid "deaf"
msgstr "청각 장애인"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9006
msgid "delicious"
msgstr "맛있는"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9007
msgid "deploydog"
msgstr "디플로이독"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9008
msgid "deskpro"
msgstr "데스크프로"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9009
msgid "desktop"
msgstr "데스크톱"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9010
msgid "deviantart"
msgstr "데비안트아트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9011
msgid "diagnoses"
msgstr "진단"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9012
msgid "digg"
msgstr "디그"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9013
msgid "digital-ocean"
msgstr "디지털 오션"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9014
msgid "discord"
msgstr "불화"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9015
msgid "discourse"
msgstr "담화"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9016
msgid "dna"
msgstr "DNA"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9017
msgid "dochub"
msgstr "도추브"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9018
msgid "docker"
msgstr "도커"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9019
msgid "dollar-sign"
msgstr "달러 기호"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9020
msgid "dolly"
msgstr "인형"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9021
msgid "dolly-flatbed"
msgstr "도리 플랫베드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9022
msgid "donate"
msgstr "기부하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9023
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9024
msgid "dot-circle"
msgstr "점-원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9025
msgid "dove"
msgstr "비둘기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9026
msgid "download"
msgstr "다운로드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9027
msgid "draft2digital"
msgstr "초안2디지털"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9028
msgid "dribbble"
msgstr "드리블"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9029
msgid "dribbble-square"
msgstr "드리블 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9030
msgid "dropbox"
msgstr "드롭박스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9031
msgid "drupal"
msgstr "드루팔"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9032
msgid "dyalog"
msgstr "대화"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9033
msgid "earlybirds"
msgstr "얼리버드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9034
msgid "edge"
msgstr "가장자리"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9035
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9036
msgid "edit"
msgstr "편집하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9037
msgid "eject"
msgstr "배출하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9038
msgid "elementor"
msgstr "엘리멘터"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9039
msgid "ellipsis-h"
msgstr "생략 부호-h"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9040
msgid "ellipsis-v"
msgstr "생략 부호-v"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9041
msgid "ember"
msgstr "타다 남은 것"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9042
msgid "empire"
msgstr "제국"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9043
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9044
msgid "envelope"
msgstr "봉투"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9045
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9046
msgid "envelope-open"
msgstr "봉투가 열려 있음"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9047
msgid "envelope-square"
msgstr "봉투-정사각형"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9048
msgid "envira"
msgstr "환경"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9049
msgid "eraser"
msgstr "지우개"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9050
msgid "erlang"
msgstr "얼랑"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9051
msgid "ethereum"
msgstr "이더리움"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9052
msgid "etsy"
msgstr "엣시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9053
msgid "euro-sign"
msgstr "유로화 표시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9054
msgid "exchange-alt"
msgstr "교환-알트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9055
msgid "exclamation"
msgstr "감탄"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9056
msgid "exclamation-circle"
msgstr "느낌표-원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9057
msgid "exclamation-triangle"
msgstr "느낌표 삼각형"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9058
msgid "expand"
msgstr "확장하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9059
msgid "expand-arrows-alt"
msgstr "확장-화살표-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9060
msgid "expeditedssl"
msgstr "신속 SSL"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9061
msgid "external-link-alt"
msgstr "외부 링크 alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9062
msgid "external-link-square-alt"
msgstr "외부 링크-정사각형-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9063
msgid "eye"
msgstr "눈"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9064
msgid "eye-dropper"
msgstr "아이드로퍼"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9065
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9066
msgid "eye-slash"
msgstr "눈 베임"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9067
msgid "facebook"
msgstr "페이스북"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9068
msgid "facebook-f"
msgstr "페이스북-f"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9069
msgid "facebook-messenger"
msgstr "페이스북 메신저"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9070
msgid "facebook-square"
msgstr "페이스북 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9071
msgid "fast-backward"
msgstr "빠른 역방향"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9072
msgid "fast-forward"
msgstr "빨리 감기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9073
msgid "fax"
msgstr "팩스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9074
msgid "female"
msgstr "여성"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9075
msgid "fighter-jet"
msgstr "전투기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9076
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9077
msgid "file"
msgstr "파일"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9078
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9079
msgid "file-alt"
msgstr "파일-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9080
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9081
msgid "file-archive"
msgstr "파일 아카이브"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9082
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9083
msgid "file-audio"
msgstr "파일-오디오"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9084
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9085
msgid "file-code"
msgstr "파일 코드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9086
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9087
msgid "file-excel"
msgstr "파일-엑셀"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9088
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9089
msgid "file-image"
msgstr "파일 이미지"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9090
msgid "file-medical"
msgstr "파일-의료"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9091
msgid "file-medical-alt"
msgstr "파일-의료-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9092
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9093
msgid "file-pdf"
msgstr "파일-pdf"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9094
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9095
msgid "file-powerpoint"
msgstr "파일-파워포인트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9096
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9097
msgid "file-video"
msgstr "파일-비디오"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9098
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9099
msgid "file-word"
msgstr "파일-워드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9100
msgid "film"
msgstr "영화"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9101
msgid "filter"
msgstr "필터"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9102
msgid "fire"
msgstr "불"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9103
msgid "fire-extinguisher"
msgstr "소화기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9104
msgid "firefox"
msgstr "파이어폭스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9105
msgid "first-aid"
msgstr "응급처치"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9106
msgid "first-order"
msgstr "1차"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9107
msgid "firstdraft"
msgstr "초안"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9108
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9109
msgid "flag"
msgstr "깃발"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9110
msgid "flag-checkered"
msgstr "깃발로 체크 무늬를 만든"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9111
msgid "flask"
msgstr "플라스크"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9112
msgid "flickr"
msgstr "플리커"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9113
msgid "flipboard"
msgstr "플립보드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9114
msgid "fly"
msgstr "파리"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9115
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9116
msgid "folder"
msgstr "접는 사람"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9117
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9118
msgid "folder-open"
msgstr "폴더 열기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9119
msgid "font"
msgstr "세례반"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9120
msgid "font-awesome"
msgstr "폰트 어썸"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9121
msgid "font-awesome-alt"
msgstr "폰트 어썸 알트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9122
msgid "font-awesome-flag"
msgstr "폰트 어썸 플래그"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9123
msgid "fonticons"
msgstr "폰티콘"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9124
msgid "fonticons-fi"
msgstr "폰트아이콘스-fi"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9125
msgid "football-ball"
msgstr "축구공"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9126
msgid "fort-awesome"
msgstr "요새-굉장하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9127
msgid "fort-awesome-alt"
msgstr "포트-어썸-알트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9128
msgid "forumbee"
msgstr "포럼비"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9129
msgid "forward"
msgstr "앞으로"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9130
msgid "foursquare"
msgstr "정사각형"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9131
msgid "free-code-camp"
msgstr "프리코드캠프"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9132
msgid "freebsd"
msgstr "프리비에스디"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9133
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9134
msgid "frown"
msgstr "찌푸린 얼굴"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9135
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9136
msgid "futbol"
msgstr "축구"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9137
msgid "gamepad"
msgstr "게임패드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9138
msgid "gavel"
msgstr "망치"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9139
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9140
msgid "gem"
msgstr "보석"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9141
msgid "genderless"
msgstr "성별이 없는"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9142
msgid "get-pocket"
msgstr "겟포켓"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9143
msgid "gg"
msgstr "gg"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9144
msgid "gg-circle"
msgstr "gg-원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9145
msgid "gift"
msgstr "선물"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9146
msgid "git"
msgstr "git"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9147
msgid "git-square"
msgstr "git-square"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9148
msgid "github"
msgstr "깃허브"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9149
msgid "github-alt"
msgstr "github-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9150
msgid "github-square"
msgstr "github-square"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9151
msgid "gitkraken"
msgstr "기트크라켄"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9152
msgid "gitlab"
msgstr "gitlab"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9153
msgid "gitter"
msgstr "기터"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9154
msgid "glass-martini"
msgstr "글라스 마티니"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9155
msgid "glide"
msgstr "활주"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9156
msgid "glide-g"
msgstr "글라이드-G"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9157
msgid "globe"
msgstr "지구"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9158
msgid "gofore"
msgstr "앞서가다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9159
msgid "golf-ball"
msgstr "골프공"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9160
msgid "goodreads"
msgstr "굿리즈"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9161
msgid "goodreads-g"
msgstr "굿리즈-g"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9162
msgid "google"
msgstr "Google"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9163
msgid "google-drive"
msgstr "구글 드라이브"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9164
msgid "google-play"
msgstr "구글 플레이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9165
msgid "google-plus"
msgstr "구글 플러스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9166
msgid "google-plus-g"
msgstr "구글 플러스 g"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9167
msgid "google-plus-square"
msgstr "구글 플러스 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9168
msgid "google-wallet"
msgstr "구글 지갑"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9169
msgid "graduation-cap"
msgstr "졸업모자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9170
msgid "gratipay"
msgstr "그라티페이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9171
msgid "grav"
msgstr "중력"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9172
msgid "gripfire"
msgstr "그립파이어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9173
msgid "grunt"
msgstr "꿀꿀 거리는 소리"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9174
msgid "gulp"
msgstr "꿀꺽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9175
msgid "h-square"
msgstr "h-제곱"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9176
msgid "hacker-news"
msgstr "해커뉴스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9177
msgid "hacker-news-square"
msgstr "해커뉴스스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9178
msgid "hand-holding"
msgstr "손잡기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9179
msgid "hand-holding-heart"
msgstr "손을 잡고 있는 하트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9180
msgid "hand-holding-usd"
msgstr "손을 잡고 있는 USD"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9181
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9182
msgid "hand-lizard"
msgstr "손도마뱀"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9183
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9184
msgid "hand-paper"
msgstr "손수건"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9185
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9186
msgid "hand-peace"
msgstr "손-평화"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9187
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9188
msgid "hand-point-down"
msgstr "손으로 가리키다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9189
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9190
msgid "hand-point-left"
msgstr "손-지시-왼쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9191
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9192
msgid "hand-point-right"
msgstr "손으로 가리키기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9193
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9194
msgid "hand-point-up"
msgstr "손으로 가리키다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9195
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9196
msgid "hand-pointer"
msgstr "핸드 포인터"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9197
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9198
msgid "hand-rock"
msgstr "핸드록"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9199
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9200
msgid "hand-scissors"
msgstr "손가위"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9201
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9202
msgid "hand-spock"
msgstr "핸드스팍"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9203
msgid "hands"
msgstr "소유"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9204
msgid "hands-helping"
msgstr "손으로 돕는"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9205
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9206
msgid "handshake"
msgstr "악수"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9207
msgid "hashtag"
msgstr "해시태그"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9208
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9209
msgid "hdd"
msgstr "하드디스크"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9210
msgid "heading"
msgstr "표제"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9211
msgid "headphones"
msgstr "헤드폰"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9212
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9213
msgid "heart"
msgstr "마음"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9214
msgid "heartbeat"
msgstr "심장 박동"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9215
msgid "hips"
msgstr "엉덩이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9216
msgid "hire-a-helper"
msgstr "도우미 고용"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9217
msgid "history"
msgstr "역사"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9218
msgid "hockey-puck"
msgstr "하키퍽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9219
msgid "home"
msgstr "집"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9220
msgid "hooli"
msgstr "훌리"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9221
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9222
msgid "hospital"
msgstr "병원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9223
msgid "hospital-alt"
msgstr "병원-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9224
msgid "hospital-symbol"
msgstr "병원 상징"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9225
msgid "hotjar"
msgstr "핫자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9226
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9227
msgid "hourglass"
msgstr "모래시계"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9228
msgid "hourglass-end"
msgstr "모래시계 끝"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9229
msgid "hourglass-half"
msgstr "모래시계 반쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9230
msgid "hourglass-start"
msgstr "모래시계 시작"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9231
msgid "houzz"
msgstr "하우즈"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9232
msgid "html5"
msgstr "HTML5"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9233
msgid "hubspot"
msgstr "허브스팟"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9234
msgid "i-cursor"
msgstr "아이커서"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9235
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9236
msgid "id-badge"
msgstr "신분증"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9237
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9238
msgid "id-card"
msgstr "신분증"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9239
msgid "id-card-alt"
msgstr "신분증 대체"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9240
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9241
msgid "image"
msgstr "영상"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9242
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9243
msgid "images"
msgstr "이미지"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9244
msgid "imdb"
msgstr "임디비"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9245
msgid "inbox"
msgstr "받은 편지함"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9246
msgid "indent"
msgstr "톱니 모양"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9247
msgid "industry"
msgstr "산업"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9248
msgid "info"
msgstr "정보"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9249
msgid "info-circle"
msgstr "정보-서클"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9250
msgid "instagram"
msgstr "인스타그램"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9251
msgid "internet-explorer"
msgstr "인터넷 익스플로러"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9252
msgid "ioxhost"
msgstr "아이옥스호스트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9253
msgid "italic"
msgstr "이탤릭체"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9254
msgid "itunes"
msgstr "아이튠즈"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9255
msgid "itunes-note"
msgstr "아이튠즈 노트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9256
msgid "java"
msgstr "자바"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9257
msgid "jenkins"
msgstr "젠킨스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9258
msgid "joget"
msgstr "조겟"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9259
msgid "joomla"
msgstr "줌라"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9260
msgid "js"
msgstr "제이에스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9261
msgid "js-square"
msgstr "js-스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9262
msgid "jsfiddle"
msgstr "jsfiddle"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9263
msgid "key"
msgstr "열쇠"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9264
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9265
msgid "keyboard"
msgstr "건반"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9266
msgid "keycdn"
msgstr "키CDN"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9267
msgid "kickstarter"
msgstr "킥스타터"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9268
msgid "kickstarter-k"
msgstr "킥스타터-k"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9269
msgid "korvue"
msgstr "코르부"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9270
msgid "language"
msgstr "언어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9271
msgid "laptop"
msgstr "랩탑"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9272
msgid "laravel"
msgstr "라라벨"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9273
msgid "lastfm"
msgstr "라스트에프엠"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9274
msgid "lastfm-square"
msgstr "라스트에프엠-스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9275
msgid "leaf"
msgstr "잎"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9276
msgid "leanpub"
msgstr "린펍"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9277
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9278
msgid "lemon"
msgstr "레몬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9279
msgid "less"
msgstr "더 적은"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9280
msgid "level-down-alt"
msgstr "레벨 다운 알트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9281
msgid "level-up-alt"
msgstr "레벨업 알트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9282
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9283
msgid "life-ring"
msgstr "구명부환"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9284
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9285
msgid "lightbulb"
msgstr "전구"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9286
msgid "line"
msgstr "선"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9287
msgid "link"
msgstr "링크"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9288
msgid "linkedin"
msgstr "링크드인"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9289
msgid "linkedin-in"
msgstr "링크드인-인"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9290
msgid "linode"
msgstr "리노드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9291
msgid "linux"
msgstr "리눅스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9292
msgid "lira-sign"
msgstr "리라화"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9293
msgid "list"
msgstr "목록"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9294
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9295
msgid "list-alt"
msgstr "목록-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9296
msgid "list-ol"
msgstr "리스트올"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9297
msgid "list-ul"
msgstr "리스트-울"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9298
msgid "location-arrow"
msgstr "위치-화살표"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9299
msgid "lock"
msgstr "잠그다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9300
msgid "lock-open"
msgstr "잠금-열림"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9301
msgid "long-arrow-alt-down"
msgstr "긴 화살표-alt-down"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9302
msgid "long-arrow-alt-left"
msgstr "긴 화살표-alt-왼쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9303
msgid "long-arrow-alt-right"
msgstr "긴 화살표-오른쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9304
msgid "long-arrow-alt-up"
msgstr "긴 화살표-alt-up"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9305
msgid "low-vision"
msgstr "시력이 약한 사람"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9306
msgid "lyft"
msgstr "리프트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9307
msgid "magento"
msgstr "마젠토"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9308
msgid "magic"
msgstr "마법"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9309
msgid "magnet"
msgstr "자석"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9310
msgid "male"
msgstr "남성"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9311
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9312
msgid "map"
msgstr "지도"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9313
msgid "map-marker"
msgstr "지도 표시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9314
msgid "map-marker-alt"
msgstr "지도 마커 alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9315
msgid "map-pin"
msgstr "지도핀"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9316
msgid "map-signs"
msgstr "지도 표지판"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9317
msgid "mars"
msgstr "화성"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9318
msgid "mars-double"
msgstr "마스 더블"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9319
msgid "mars-stroke"
msgstr "화성 뇌졸중"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9320
msgid "mars-stroke-h"
msgstr "화성-뇌졸중-h"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9321
msgid "mars-stroke-v"
msgstr "화성-뇌졸중-v"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9322
msgid "maxcdn"
msgstr "최대 CDN"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9323
msgid "medapps"
msgstr "메드앱스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9324
msgid "medium"
msgstr "중간"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9325
msgid "medium-m"
msgstr "중간-m"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9326
msgid "medkit"
msgstr "구급상자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9327
msgid "medrt"
msgstr "메드르트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9328
msgid "meetup"
msgstr "미팅"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9329
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9330
msgid "meh"
msgstr "메흐"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9331
msgid "mercury"
msgstr "수은"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9332
msgid "microchip"
msgstr "마이크로칩"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9333
msgid "microphone"
msgstr "마이크로폰"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9334
msgid "microphone-slash"
msgstr "마이크 슬래시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9335
msgid "microsoft"
msgstr "마이크로소프트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9336
msgid "minus"
msgstr "마이너스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9337
msgid "minus-circle"
msgstr "마이너스 원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9338
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9339
msgid "minus-square"
msgstr "마이너스 제곱"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9340
msgid "mix"
msgstr "혼합"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9341
msgid "mixcloud"
msgstr "믹스클라우드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9342
msgid "mizuni"
msgstr "미즈니"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9343
msgid "mobile"
msgstr "이동하는"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9344
msgid "mobile-alt"
msgstr "모바일-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9345
msgid "modx"
msgstr "모드엑스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9346
msgid "monero"
msgstr "모네로"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9347
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9348
msgid "money-bill-alt"
msgstr "돈-청구-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9349
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9350
msgid "moon"
msgstr "달"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9351
msgid "motorcycle"
msgstr "오토바이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9352
msgid "mouse-pointer"
msgstr "마우스 포인터"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9353
msgid "music"
msgstr "음악"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9354
msgid "napster"
msgstr "냅스터"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9355
msgid "neuter"
msgstr "중성"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9356
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9357
msgid "newspaper"
msgstr "신문"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9358
msgid "nintendo-switch"
msgstr "닌텐도 스위치"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9359
msgid "node"
msgstr "마디"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9360
msgid "node-js"
msgstr "노드-제이에스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9361
msgid "notes-medical"
msgstr "의료 기록"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9362
msgid "npm"
msgstr "엔피엠"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9363
msgid "ns8"
msgstr "NS8"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9364
msgid "nutritionix"
msgstr "영양학"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9365
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9366
msgid "object-group"
msgstr "객체 그룹"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9367
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9368
msgid "object-ungroup"
msgstr "객체 그룹 해제"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9369
msgid "odnoklassniki"
msgstr "오드노클라스니키"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9370
msgid "odnoklassniki-square"
msgstr "오드노클라스니키 광장"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9371
msgid "opencart"
msgstr "오픈카트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9372
msgid "openid"
msgstr "오픈아이디"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9373
msgid "opera"
msgstr "오페라"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9374
msgid "optin-monster"
msgstr "옵트인 몬스터"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9375
msgid "osi"
msgstr "오시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9376
msgid "outdent"
msgstr "내어쓰기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9377
msgid "page4"
msgstr "4페이지"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9378
msgid "pagelines"
msgstr "페이지 라인"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9379
msgid "paint-brush"
msgstr "화필"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9380
msgid "palfed"
msgstr "촉각을 곤두세웠다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9381
msgid "pallet"
msgstr "짚자리"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9382
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9383
msgid "paper-plane"
msgstr "종이비행기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9384
msgid "paperclip"
msgstr "클립"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9385
msgid "parachute-box"
msgstr "낙하산 상자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9386
msgid "paragraph"
msgstr "절"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9387
msgid "paste"
msgstr "반죽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9388
msgid "patreon"
msgstr "후원자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9389
msgid "pause"
msgstr "정지시키다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9390
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9391
msgid "pause-circle"
msgstr "일시 정지-원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9392
msgid "paw"
msgstr "발"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9393
msgid "paypal"
msgstr "페이팔"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9394
msgid "pen-square"
msgstr "펜-스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9395
msgid "pencil-alt"
msgstr "연필-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9396
msgid "people-carry"
msgstr "사람을 실어 나르다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9397
msgid "percent"
msgstr "퍼센트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9398
msgid "periscope"
msgstr "잠망경"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9399
msgid "phabricator"
msgstr "패브리케이터"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9400
msgid "phoenix-framework"
msgstr "피닉스 프레임워크"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9401
msgid "phone"
msgstr "핸드폰"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9402
msgid "phone-slash"
msgstr "전화 슬래시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9403
msgid "phone-square"
msgstr "폰 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9404
msgid "phone-volume"
msgstr "전화 음량"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9405
msgid "php"
msgstr "PHP"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9406
msgid "pied-piper"
msgstr "피리 부는 사람"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9407
msgid "pied-piper-alt"
msgstr "피리 부는 사람"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9408
msgid "pied-piper-hat"
msgstr "피리 부는 사람 모자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9409
msgid "pied-piper-pp"
msgstr "피리 부는 사람 pp"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9410
msgid "piggy-bank"
msgstr "돼지 저금통"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9411
msgid "pills"
msgstr "의사"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9412
msgid "pinterest"
msgstr "핀터레스트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9413
msgid "pinterest-p"
msgstr "핀터레스트-p"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9414
msgid "pinterest-square"
msgstr "핀터레스트 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9415
msgid "plane"
msgstr "비행기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9416
msgid "play"
msgstr "놀다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9417
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9418
msgid "play-circle"
msgstr "놀이원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9419
msgid "playstation"
msgstr "플레이스테이션"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9420
msgid "plug"
msgstr "플러그"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9421
msgid "plus"
msgstr "...을 더한"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9422
msgid "plus-circle"
msgstr "더하기 원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9423
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9424
msgid "plus-square"
msgstr "플러스 제곱"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9425
msgid "podcast"
msgstr "팟캐스트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9426
msgid "poo"
msgstr "똥"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9427
msgid "pound-sign"
msgstr "파운드 기호"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9428
msgid "power-off"
msgstr "전원 끄기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9429
msgid "prescription-bottle"
msgstr "처방약 병"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9430
msgid "prescription-bottle-alt"
msgstr "처방전 병 대체"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9431
msgid "print"
msgstr "인쇄"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9432
msgid "procedures"
msgstr "절차"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9433
msgid "product-hunt"
msgstr "제품 사냥"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9434
msgid "pushed"
msgstr "밀었다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9435
msgid "puzzle-piece"
msgstr "퍼즐 조각"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9436
msgid "python"
msgstr "파이썬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9437
msgid "qq"
msgstr "큐큐"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9438
msgid "qrcode"
msgstr "QR코드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9439
msgid "question"
msgstr "질문"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9440
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9441
msgid "question-circle"
msgstr "질문-동그라미"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9442
msgid "quidditch"
msgstr "퀴디치"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9443
msgid "quinscape"
msgstr "퀸스케이프"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9444
msgid "quora"
msgstr "쿼라"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9445
msgid "quote-left"
msgstr "인용-왼쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9446
msgid "quote-right"
msgstr "인용-오른쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9447
msgid "random"
msgstr "무작위의"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9448
msgid "ravelry"
msgstr "라벨리"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9449
msgid "react"
msgstr "반응하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9450
msgid "readme"
msgstr "읽어보세요"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9451
msgid "rebel"
msgstr "반역자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9452
msgid "recycle"
msgstr "재활용하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9453
msgid "red-river"
msgstr "붉은 강"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9454
msgid "reddit"
msgstr "레딧"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9455
msgid "reddit-alien"
msgstr "레딧-에일리언"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9456
msgid "reddit-square"
msgstr "레딧 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9457
msgid "redo"
msgstr "다시 하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9458
msgid "redo-alt"
msgstr "다시 실행-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9459
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9460
msgid "registered"
msgstr "등기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9461
msgid "rendact"
msgstr "렌닥트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9462
msgid "renren"
msgstr "런런"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9463
msgid "reply"
msgstr "회신하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9464
msgid "reply-all"
msgstr "모두에게 답장"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9465
msgid "replyd"
msgstr "답변했다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9466
msgid "resolving"
msgstr "해결하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9467
msgid "retweet"
msgstr "리트윗"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9468
msgid "ribbon"
msgstr "리본"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9469
msgid "road"
msgstr "도로"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9470
msgid "rocket"
msgstr "로켓"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9471
msgid "rocketchat"
msgstr "로켓챗"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9472
msgid "rockrms"
msgstr "록RMS"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9473
msgid "rss"
msgstr "RSS"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9474
msgid "rss-square"
msgstr "RSS-스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9475
msgid "ruble-sign"
msgstr "루블 기호"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9476
msgid "rupee-sign"
msgstr "루피화"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9477
msgid "safari"
msgstr "원정 여행"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9478
msgid "sass"
msgstr "sass"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9479
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9480
msgid "save"
msgstr "구하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9481
msgid "schlix"
msgstr "슐릭스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9482
msgid "scribd"
msgstr "스크리브드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9483
msgid "search"
msgstr "찾다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9484
msgid "search-minus"
msgstr "검색-마이너스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9485
msgid "search-plus"
msgstr "검색 플러스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9486
msgid "searchengin"
msgstr "검색엔진"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9487
msgid "seedling"
msgstr "모"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9488
msgid "sellcast"
msgstr "셀캐스트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9489
msgid "sellsy"
msgstr "셀시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9490
msgid "server"
msgstr "섬기는 사람"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9491
msgid "servicestack"
msgstr "서비스스택"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9492
msgid "share"
msgstr "공유하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9493
msgid "share-alt"
msgstr "공유-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9494
msgid "share-alt-square"
msgstr "공유-alt-square"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9495
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9496
msgid "share-square"
msgstr "쉐어 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9497
msgid "shekel-sign"
msgstr "셰켈 표시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9498
msgid "shield-alt"
msgstr "방패-알트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9499
msgid "ship"
msgstr "배"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9500
msgid "shipping-fast"
msgstr "빠른 배송"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9501
msgid "shirtsinbulk"
msgstr "셔츠인벌크"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9502
msgid "shopping-bag"
msgstr "쇼핑백"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9503
msgid "shopping-basket"
msgstr "쇼핑 바구니"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9504
msgid "shopping-cart"
msgstr "쇼핑 카트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9505
msgid "shower"
msgstr "샤워"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9506
msgid "sign"
msgstr "징후"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9507
msgid "sign-in-alt"
msgstr "로그인-알트-"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9508
msgid "sign-language"
msgstr "수화"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9509
msgid "sign-out-alt"
msgstr "로그아웃-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9510
msgid "signal"
msgstr "신호"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9511
msgid "simplybuilt"
msgstr "심플리빌트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9512
msgid "sistrix"
msgstr "시스트릭스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9513
msgid "sitemap"
msgstr "사이트맵"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9514
msgid "skyatlas"
msgstr "스카이아틀라스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9515
msgid "skype"
msgstr "스카이프"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9516
msgid "slack"
msgstr "느슨하게"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9517
msgid "slack-hash"
msgstr "슬랙해시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9518
msgid "sliders-h"
msgstr "슬라이더-h"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9519
msgid "slideshare"
msgstr "슬라이드셰어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9520
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9521
msgid "smile"
msgstr "웃다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9522
msgid "smoking"
msgstr "흡연"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9523
msgid "snapchat"
msgstr "스냅챗"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9524
msgid "snapchat-ghost"
msgstr "스냅챗-고스트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9525
msgid "snapchat-square"
msgstr "스냅챗 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9526
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9527
msgid "snowflake"
msgstr "눈송이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9528
msgid "sort"
msgstr "종류"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9529
msgid "sort-alpha-down"
msgstr "정렬-알파벳-내림차순"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9530
msgid "sort-alpha-up"
msgstr "정렬-알파-업"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9531
msgid "sort-amount-down"
msgstr "아래로 정렬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9532
msgid "sort-amount-up"
msgstr "정렬-양-위로"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9533
msgid "sort-down"
msgstr "정리하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9534
msgid "sort-numeric-down"
msgstr "숫자순으로 정렬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9535
msgid "sort-numeric-up"
msgstr "숫자순 정렬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9536
msgid "sort-up"
msgstr "정리하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9537
msgid "soundcloud"
msgstr "사운드클라우드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9538
msgid "space-shuttle"
msgstr "우주 왕복선"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9539
msgid "speakap"
msgstr "스피크앱"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9540
msgid "spinner"
msgstr "스피너"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9541
msgid "spotify"
msgstr "스포티파이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9542
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9543
msgid "square"
msgstr "정사각형"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9544
msgid "square-full"
msgstr "정사각형"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9545
msgid "stack-exchange"
msgstr "스택 익스체인지"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9546
msgid "stack-overflow"
msgstr "스택 오버플로우"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9547
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9548
msgid "star"
msgstr "별"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9549
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9550
msgid "star-half"
msgstr "별 반쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9551
msgid "staylinked"
msgstr "스테이링크드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9552
msgid "steam"
msgstr "증기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9553
msgid "steam-square"
msgstr "스팀 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9554
msgid "steam-symbol"
msgstr "증기 기호"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9555
msgid "step-backward"
msgstr "뒤로 물러나다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9556
msgid "step-forward"
msgstr "한 걸음 앞으로 나아가다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9557
msgid "stethoscope"
msgstr "청진기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9558
msgid "sticker-mule"
msgstr "스티커 뮬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9559
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9560
msgid "sticky-note"
msgstr "스티커 노트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9561
msgid "stop"
msgstr "멈추다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9562
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9563
msgid "stop-circle"
msgstr "정지원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9564
msgid "stopwatch"
msgstr "스톱워치"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9565
msgid "strava"
msgstr "스트라바"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9566
msgid "street-view"
msgstr "거리 풍경"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9567
msgid "strikethrough"
msgstr "취소선"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9568
msgid "stripe"
msgstr "줄무늬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9569
msgid "stripe-s"
msgstr "문"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9570
msgid "studiovinari"
msgstr "스튜디오비나리"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9571
msgid "stumbleupon"
msgstr "스텀블어폰"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9572
msgid "stumbleupon-circle"
msgstr "스텀블어폰서클"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9573
msgid "subscript"
msgstr "아래 첨자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9574
msgid "subway"
msgstr "지하철"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9575
msgid "suitcase"
msgstr "가방"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9576
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9577
msgid "sun"
msgstr "해"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9578
msgid "superpowers"
msgstr "초능력"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9579
msgid "superscript"
msgstr "어깨 기호"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9580
msgid "supple"
msgstr "유연한"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9581
msgid "sync"
msgstr "동조"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9582
msgid "sync-alt"
msgstr "동기화-대체"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9583
msgid "syringe"
msgstr "주사기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9584
msgid "table"
msgstr "테이블"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9585
msgid "table-tennis"
msgstr "탁구"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9586
msgid "tablet"
msgstr "태블릿"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9587
msgid "tablet-alt"
msgstr "태블릿-알트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9588
msgid "tablets"
msgstr "정제"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9589
msgid "tachometer-alt"
msgstr "타코미터-고도"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9590
msgid "tag"
msgstr "꼬리표"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9591
msgid "tags"
msgstr "태그"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9592
msgid "tape"
msgstr "줄자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9593
msgid "tasks"
msgstr "작업"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9594
msgid "taxi"
msgstr "택시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9595
msgid "telegram"
msgstr "전보"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9596
msgid "telegram-plane"
msgstr "전보 비행기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9597
msgid "tencent-weibo"
msgstr "텐센트-웨이보"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9598
msgid "terminal"
msgstr "단말기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9599
msgid "text-height"
msgstr "텍스트 높이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9600
msgid "text-width"
msgstr "텍스트 너비"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9601
msgid "th"
msgstr "번째"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9602
msgid "th-large"
msgstr "th-대형"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9603
msgid "th-list"
msgstr "th-리스트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9604
msgid "themeisle"
msgstr "테마섬"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9605
msgid "thermometer"
msgstr "온도계"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9606
msgid "thermometer-empty"
msgstr "온도계가 비어 있음"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9607
msgid "thermometer-full"
msgstr "온도계 가득"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9608
msgid "thermometer-half"
msgstr "온도계 반쪽"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9609
msgid "thermometer-quarter"
msgstr "온도계-4분의 1"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9610
msgid "thermometer-three-quarters"
msgstr "온도계-3/4"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9611
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9612
msgid "thumbs-down"
msgstr "엄지손가락 아래로"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9613
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9614
msgid "thumbs-up"
msgstr "엄지손가락을 치켜세우다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9615
msgid "thumbtack"
msgstr "압정"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9616
msgid "ticket-alt"
msgstr "티켓-알트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9617
msgid "times"
msgstr "타임스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9618
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9619
msgid "times-circle"
msgstr "타임스서클"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9620
msgid "tint"
msgstr "색조"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9621
msgid "toggle-off"
msgstr "토글 오프"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9622
msgid "toggle-on"
msgstr "토글 켜기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9623
msgid "trademark"
msgstr "등록 상표"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9624
msgid "train"
msgstr "기차"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9625
msgid "transgender"
msgstr "트랜스젠더"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9626
msgid "transgender-alt"
msgstr "트랜스젠더-알트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9627
msgid "trash"
msgstr "쓰레기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9628
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9629
msgid "trash-alt"
msgstr "쓰레기-대체"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9630
msgid "tree"
msgstr "나무"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9631
msgid "trello"
msgstr "트렐로"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9632
msgid "tripadvisor"
msgstr "트립어드바이저"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9633
msgid "trophy"
msgstr "트로피"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9634
msgid "truck"
msgstr "트럭"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9635
msgid "truck-loading"
msgstr "트럭 적재"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9636
msgid "truck-moving"
msgstr "트럭 운송"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9637
msgid "tty"
msgstr "티티"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9638
msgid "tumblr"
msgstr "텀블러"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9639
msgid "tumblr-square"
msgstr "텀블러 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9640
msgid "tv"
msgstr "TV"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9641
msgid "twitch"
msgstr "경련"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9642
msgid "twitter"
msgstr "지저귀다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9643
msgid "twitter-square"
msgstr "트위터 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9644
msgid "typo3"
msgstr "타이포3"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9645
msgid "uber"
msgstr "우버"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9646
msgid "uikit"
msgstr "UIKit"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9647
msgid "umbrella"
msgstr "우산"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9648
msgid "underline"
msgstr "밑줄"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9649
msgid "undo"
msgstr "끄르다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9650
msgid "undo-alt"
msgstr "실행 취소-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9651
msgid "uniregistry"
msgstr "유니레지스트리"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9652
msgid "universal-access"
msgstr "유니버설 액세스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9653
msgid "university"
msgstr "대학교"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9654
msgid "unlink"
msgstr "풀리다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9655
msgid "unlock"
msgstr "터놓다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9656
msgid "unlock-alt"
msgstr "잠금 해제-alt"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9657
msgid "untappd"
msgstr "언태프드"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9658
msgid "upload"
msgstr "업로드하다"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9659
msgid "usb"
msgstr "USB"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9660
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9661
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9662
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9663
msgid "user-circle"
msgstr "사용자 서클"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9664
msgid "user-md"
msgstr "사용자-md"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9665
msgid "user-plus"
msgstr "사용자 플러스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9666
msgid "user-secret"
msgstr "사용자 비밀"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9667
msgid "user-times"
msgstr "사용자 시간"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9668
msgid "users"
msgstr "사용자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9669
msgid "ussunnah"
msgstr "우수나"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9670
msgid "utensil-spoon"
msgstr "도구-숟가락"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9671
msgid "utensils"
msgstr "도구"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9672
msgid "vaadin"
msgstr "바딘"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9673
msgid "venus"
msgstr "금성"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9674
msgid "venus-double"
msgstr "금성-이중성"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9675
msgid "venus-mars"
msgstr "금성-화성"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9676
msgid "viacoin"
msgstr "비아코인"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9677
msgid "viadeo"
msgstr "비아데오"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9678
msgid "viadeo-square"
msgstr "비아데오 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9679
msgid "vial"
msgstr "바이알"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9680
msgid "vials"
msgstr "바이알"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9681
msgid "viber"
msgstr "바이버"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9682
msgid "video"
msgstr "동영상"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9683
msgid "video-slash"
msgstr "비디오 슬래시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9684
msgid "vimeo"
msgstr "비메오"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9685
msgid "vimeo-square"
msgstr "비메오 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9686
msgid "vimeo-v"
msgstr "비메오-v"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9687
msgid "vine"
msgstr "덩굴"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9688
msgid "vk"
msgstr "브이케이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9689
msgid "vnv"
msgstr "vnv"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9690
msgid "volleyball-ball"
msgstr "배구공"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9691
msgid "volume-down"
msgstr "볼륨 낮추기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9692
msgid "volume-off"
msgstr "볼륨 끄기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9693
msgid "volume-up"
msgstr "볼륨업"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9694
msgid "vuejs"
msgstr "뷰에이에스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9695
msgid "warehouse"
msgstr "창고"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9696
msgid "weibo"
msgstr "웨이보"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9697
msgid "weight"
msgstr "무게"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9698
msgid "weixin"
msgstr "웨이신"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9699
msgid "whatsapp"
msgstr "왓츠앱"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9700
msgid "whatsapp-square"
msgstr "왓츠앱 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9701
msgid "wheelchair"
msgstr "바퀴 달린 의자"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9702
msgid "whmcs"
msgstr "WHMC"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9703
msgid "wifi"
msgstr "와이파이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9704
msgid "wikipedia-w"
msgstr "위키피디아-w"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9705
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9706
msgid "window-close"
msgstr "창문 닫기"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9707
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9708
msgid "window-maximize"
msgstr "창 최대화"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9709
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9710
msgid "window-minimize"
msgstr "창 최소화"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9711
#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9712
msgid "window-restore"
msgstr "창 복원"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9713
msgid "windows"
msgstr "창문"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9714
msgid "wine-glass"
msgstr "포도주 잔"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9715
msgid "won-sign"
msgstr "원사인"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9716
msgid "wordpress"
msgstr "워드프레스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9717
msgid "wordpress-simple"
msgstr "워드프레스-심플"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9718
msgid "wpbeginner"
msgstr "wp비기너"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9719
msgid "wpexplorer"
msgstr "wpexplorer"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9720
msgid "wpforms"
msgstr "wpforms"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9721
msgid "wrench"
msgstr "렌치"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9722
msgid "x-ray"
msgstr "엑스레이"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9723
msgid "xbox"
msgstr "엑스박스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9724
msgid "xing"
msgstr "싱"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9725
msgid "xing-square"
msgstr "싱 스퀘어"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9726
msgid "y-combinator"
msgstr "y-콤비네이터"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9727
msgid "yahoo"
msgstr "야후"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9728
msgid "yandex"
msgstr "얀덱스"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9729
msgid "yandex-international"
msgstr "얀덱스-인터내셔널"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9730
msgid "yelp"
msgstr "개가 깽깽 우는 소리"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9731
msgid "yen-sign"
msgstr "엔화 표시"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9732
msgid "yoast"
msgstr "요스트"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9733
msgid "youtube"
msgstr "유튜브"

#: lib/classes/class-form-fields-generator.php:9734
msgid "youtube-square"
msgstr "유튜브 스퀘어"

#: lib/classes/class-meta-box.php:169
msgid "Date Settings"
msgstr "날짜 설정"

#: support/elementor/elementor-support.php:26 tour-booking-manager.php:112
msgid "Tour Booking Manager"
msgstr "투어 예약 관리자"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:16
#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:31
#: support/blocks/src/index.js:276
msgid "Tour Hotel List"
msgstr "투어 호텔 목록"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:38
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:38
#: support/elementor/widget/tour-related.php:72
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:51
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:88
#: support/blocks/src/index.js:122
msgid "Columns"
msgstr "열"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:42
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:42
#: support/elementor/widget/tour-related.php:76
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:55
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:92
msgid "1"
msgstr "1"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:43
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:43
#: support/elementor/widget/tour-related.php:77
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:56
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:93
msgid "2"
msgstr "2"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:44
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:44
#: support/elementor/widget/tour-related.php:78
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:57
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:94
msgid "3"
msgstr "3"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:45
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:45
#: support/elementor/widget/tour-related.php:79
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:58
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:95
msgid "4"
msgstr "4"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:53
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:53
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:66
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:38
msgid "Number of Items to Show"
msgstr "표시할 항목 수"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:64
#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:82
#: support/elementor/widget/tour-list.php:162
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:64
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:82
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:77
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:49
#: support/blocks/src/index.js:112 support/blocks/src/index.js:187
#: support/blocks/src/index.js:315
msgid "Pagination"
msgstr "쪽수 매기기"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:77
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:77
msgid "Pagination Style"
msgstr "페이지네이션 스타일"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:93
#: support/elementor/widget/tour-list.php:95
#: support/elementor/widget/tour-related.php:59
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:38
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:75
msgid "List Style"
msgstr "목록 스타일"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:97
#: support/elementor/widget/tour-list.php:99
#: support/elementor/widget/tour-related.php:63
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:42
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:79
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:106
#: support/elementor/widget/tour-list.php:227
#: support/elementor/widget/tour-related.php:87
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:103
msgid "Sort"
msgstr "종류"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:110
#: support/elementor/widget/tour-list.php:231
#: support/elementor/widget/tour-related.php:91
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:107
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:111
#: support/elementor/widget/tour-list.php:232
#: support/elementor/widget/tour-related.php:92
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:108
msgid "Descending"
msgstr "하강"

#: support/elementor/widget/tour-hotel-list.php:139
msgid "Tour Hotel List will be displayed here"
msgstr "투어 호텔 목록이 여기에 표시됩니다."

#: support/elementor/widget/tour-list.php:25
#: support/elementor/widget/tour-list.php:41 support/blocks/src/index.js:51
msgid "Tour List"
msgstr "투어 목록"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:51
msgid "Category"
msgstr "범주"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:62
msgid "Organizer"
msgstr "조직자"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:73
msgid "Location/City"
msgstr "위치/도시"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:153
msgid "No of Item Show"
msgstr "항목 표시 수"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:155
msgid "10"
msgstr "10"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:246
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:97
msgid "Upcoming"
msgstr "다가오는"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:259
msgid "Show Thumbnail"
msgstr "썸네일 표시"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:285
msgid "Box"
msgstr "상자"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:300
#: support/elementor/widget/tour-list.php:421
#: support/elementor/widget/tour-list.php:553
msgid "Border Radius"
msgstr "국경 반경"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:313
#: support/elementor/widget/tour-list.php:434
#: support/elementor/widget/tour-list.php:566
#: support/elementor/widget/tour-list.php:653
#: support/elementor/widget/tour-list.php:711
#: support/elementor/widget/tour-list.php:794
#: support/elementor/widget/tour-list.php:856
msgid "Padding"
msgstr "심"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:324
#: support/elementor/widget/tour-list.php:445
#: support/elementor/widget/tour-list.php:577
msgid "Margin"
msgstr "여유"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:335
#: support/elementor/widget/tour-list.php:456
#: support/elementor/widget/tour-list.php:588
msgid "Background Color"
msgstr "배경색"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:347
msgid "Box Shadow"
msgstr "상자 그림자"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:369
msgid "Show Date"
msgstr "쇼 날짜"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:387
#: support/elementor/widget/tour-list.php:519
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:467
#: support/elementor/widget/tour-list.php:599
#: support/elementor/widget/tour-list.php:672
#: support/elementor/widget/tour-list.php:730
#: support/elementor/widget/tour-list.php:813
#: support/elementor/widget/tour-list.php:875
msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색상"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:501
msgid "Show Location"
msgstr "위치 표시"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:628
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:635
#: support/elementor/widget/tour-list.php:693
msgid "Show Title"
msgstr "쇼 제목"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:741
msgid "Show Read More"
msgstr "더 보기"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:776
msgid "Show Price"
msgstr "가격 보기"

#: support/elementor/widget/tour-list.php:838
msgid "Show Time"
msgstr "쇼타임"

#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:16
#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:31
#: support/blocks/src/index.js:212
msgid "Tour Location List"
msgstr "투어 위치 목록"

#: support/elementor/widget/tour-location-list.php:126
msgid "Tour Location List will be displayed here"
msgstr "투어 위치 목록이 여기에 표시됩니다."

#: support/elementor/widget/tour-registration.php:16
#: support/elementor/widget/tour-registration.php:31
#: support/blocks/src/index.js:335
msgid "Tour Registration"
msgstr "투어 등록"

#: support/elementor/widget/tour-registration.php:38
#: support/elementor/widget/tour-related.php:38 support/blocks/src/index.js:363
#: support/blocks/src/index.js:416
msgid "Tour ID"
msgstr "투어 ID"

#: support/elementor/widget/tour-registration.php:41
#: support/elementor/widget/tour-related.php:41
msgid "Enter the Tour ID. Leave empty to use current tour."
msgstr "투어 ID를 입력하세요. 현재 투어를 사용하려면 비워두세요."

#: support/elementor/widget/tour-registration.php:48
msgid "Form Style"
msgstr "양식 스타일"

#: support/elementor/widget/tour-registration.php:53
msgid "Compact"
msgstr "콤팩트"

#: support/elementor/widget/tour-registration.php:77
msgid "Tour Registration Form will be displayed here"
msgstr "투어 등록 양식이 여기에 표시됩니다."

#: support/elementor/widget/tour-related.php:16
#: support/elementor/widget/tour-related.php:31 support/blocks/src/index.js:384
msgid "Related Tours"
msgstr "관련 투어"

#: support/elementor/widget/tour-related.php:48
msgid "Number of Tours to Show"
msgstr "보여줄 투어 수"

#: support/elementor/widget/tour-related.php:119
msgid "Related Tours will be displayed here"
msgstr "관련 투어가 여기에 표시됩니다."

#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:16
#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:31
#: support/blocks/src/index.js:244
msgid "Tour Search Result"
msgstr "투어 검색 결과"

#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:90
#: support/blocks/src/index.js:117
msgid "Sidebar Filter"
msgstr "사이드바 필터"

#: support/elementor/widget/tour-search-result.php:122
msgid "Tour Search Result will be displayed here"
msgstr "투어 검색 결과가 여기에 표시됩니다."

#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:16
#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:31
#: support/blocks/src/index.js:144
msgid "Tour Top Filter"
msgstr "투어 탑 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:62
#: support/blocks/src/index.js:192
msgid "Search Filter"
msgstr "검색 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-filter.php:136
msgid "Tour Top Filter will be displayed here"
msgstr "투어 상위 필터가 여기에 표시됩니다."

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:16
#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:31
#: support/blocks/src/index.js:19
msgid "Tour Top Search"
msgstr "투어 상위 검색"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:32
msgid "Default fields: Tour Location, Activities, Month, and Find Tour Button"
msgstr "기본 필드: 투어 위치, 활동, 월 및 투어 찾기 버튼"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:39
msgid "Title Filter"
msgstr "제목 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:52
msgid "Category Filter"
msgstr "카테고리 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:65
msgid "Organizer Filter"
msgstr "오가나이저 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:78
msgid "Location Filter"
msgstr "위치 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:91
msgid "Country Filter"
msgstr "국가 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:104
msgid "Activity Filter"
msgstr "활동 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:117
msgid "Month Filter"
msgstr "월 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:130
msgid "Tag Filter"
msgstr "태그 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:143
msgid "Feature Filter"
msgstr "기능 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:156
msgid "Duration Filter"
msgstr "기간 필터"

#: support/elementor/widget/tour-top-search.php:204
msgid "Tour Top Search will be displayed here"
msgstr "투어 상위 검색이 여기에 표시됩니다."

#: templates/hotel_layout/hotel_location_info.php:38
msgid "What's Nearby"
msgstr "근처에 무엇이 있나요?"

#: templates/hotel_layout/make_hotel_booking.php:9
#: templates/ticket/date_selection.php:43
#: templates/ticket/tour_default_selection.php:33
msgid "Make your booking"
msgstr "예약을 하세요"

#: templates/hotel_layout/make_hotel_booking.php:12
msgid "Select Date Range:"
msgstr "날짜 범위 선택:"

#: templates/hotel_layout/make_hotel_booking.php:13
#: templates/ticket/date_selection.php:48
msgid "Checkin - Checkout"
msgstr "체크인 - 체크아웃"

#: templates/hotel_layout/make_hotel_booking.php:16
msgid "See Availability"
msgstr "가용성 보기"

#: templates/layout/activity.php:10
msgid "Activities "
msgstr "활동"

#: templates/layout/age_range_box.php:12
msgid "Age Limit"
msgstr "연령 제한"

#: templates/layout/day_wise_details.php:13
msgid "Schedule Details "
msgstr "일정 세부 정보"

#: templates/layout/display_top_attractions.php:23
msgid "Tours and Activities"
msgstr "투어 및 액티비티"

#: templates/layout/duration_box.php:20 templates/layout/list_duration.php:18
msgid "Days "
msgstr "날 "

#: templates/layout/duration_box.php:22 templates/layout/list_duration.php:20
msgid "Minutes "
msgstr "분 "

#: templates/layout/duration_box.php:24 templates/layout/list_duration.php:22
msgid "Hours "
msgstr "시간"

#: templates/layout/duration_box.php:30 templates/layout/list_duration.php:28
msgid "Day "
msgstr "낮 "

#: templates/layout/duration_box.php:32 templates/layout/list_duration.php:30
msgid "Minute "
msgstr "분 "

#: templates/layout/duration_box.php:34 templates/layout/list_duration.php:32
msgid "Hour "
msgstr "시간 "

#: templates/layout/duration_box.php:39 templates/layout/list_duration.php:37
msgid "Nights "
msgstr "밤"

#: templates/layout/duration_box.php:42 templates/layout/list_duration.php:40
#: templates/ticket/hotel_book_ticket.php:78
#: templates/ticket/hotel_ticket.php:83
msgid "Night "
msgstr "밤 "

#: templates/layout/expire_msg.php:22
msgid "Fully Booked !"
msgstr "예약이 마감되었습니다!"

#: templates/layout/get_a_question.php:13
msgid "Got a Question? "
msgstr "질문이 있으신가요?"

#: templates/layout/hiphop_place.php:15
msgid "Places You’ll See : "
msgstr "당신이 볼 수 있는 장소 :"

#: templates/layout/hotel_list.php:10
msgid "Available Hotel "
msgstr "이용 가능한 호텔"

#: templates/layout/include_exclude.php:34
msgid "See "
msgstr "보다 "

#: templates/layout/include_exclude.php:34
msgid " more"
msgstr " 더"

#: templates/layout/language_box.php:17
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: templates/layout/list_bottom.php:12
msgid "Explore "
msgstr "탐구하다 "

#: templates/layout/list_max_people.php:14
msgid "People"
msgstr "사람들"

#: templates/layout/related_tour.php:18
msgid "You may like Tour "
msgstr "당신은 투어를 좋아할 수도 있습니다"

#: templates/layout/sale_price.php:10
msgid "On Sale ! "
msgstr "세일중!"

#: templates/layout/seat_info.php:15
msgid "Available seat"
msgstr "이용 가능한 좌석"

#: templates/layout/start_location_box.php:12
msgid "Start Location"
msgstr "시작 위치"

#: templates/layout/tour_guide.php:14
msgid "Meet our guide "
msgstr "가이드를 만나보세요"

#: templates/layout/tour_guide.php:43
msgid "view more "
msgstr "더 보기"

#: templates/layout/why_choose_us.php:10
msgid "Why Book With Us? "
msgstr "왜 저희를 통해 예약해야 할까요?"

#: templates/themes/viator.php:39
msgid "Book Now "
msgstr "지금 예약하세요"

#: templates/themes/viator.php:46
msgid "Select Date and Travelers"
msgstr "날짜 및 여행자 선택"

#: templates/ticket/book_now.php:17 templates/ticket/hotel_book_now.php:20
msgid "Quantity : "
msgstr "수량 : "

#: templates/ticket/book_now.php:18 templates/ticket/hotel_book_now.php:21
msgid "Total : "
msgstr "총 : "

#: templates/ticket/book_now.php:23 templates/ticket/hotel_book_now.php:26
msgid "Seat Plan"
msgstr "좌석 배치도"

#: templates/ticket/date_selection.php:20
msgid "Date : "
msgstr "날짜 : "

#: templates/ticket/date_selection.php:24
msgid "-"
msgstr "-"

#: templates/ticket/date_selection.php:47
msgid "Select Date Range : "
msgstr "날짜 범위 선택 :"

#: templates/ticket/extra_service.php:13
msgid "Available Extra Service List "
msgstr "사용 가능한 추가 서비스 목록"

#: templates/ticket/hotel_book_ticket.php:26
#: templates/ticket/hotel_ticket.php:27
msgid "Available Room List "
msgstr "이용 가능한 객실 목록"

#: templates/ticket/hotel_book_ticket.php:103
#: templates/ticket/hotel_ticket.php:108
msgid "No Room available !"
msgstr "이용 가능한 객실이 없습니다!"

#: templates/ticket/hotel_default_selection.php:59
msgid "Hotel score"
msgstr "호텔 점수"

#: templates/ticket/hotel_default_selection.php:70
msgid "Price From : "
msgstr "가격: 부터 :"

#: templates/ticket/hotel_default_selection.php:84
msgid "See availability"
msgstr "가용성 확인"

#: templates/ticket/particular_item_area.php:48
#: templates/ticket/particular_item_area.php:88
msgid "Confirm Dates"
msgstr "날짜 확인"

#: templates/ticket/regular_ticket.php:21
msgid "Available Ticket List "
msgstr "사용 가능한 티켓 목록"

#: templates/ticket/regular_ticket.php:96
msgid "No Ticket Available ! "
msgstr "티켓이 없습니다!"

#: templates/ticket/tour_default_selection.php:37
msgid "Select Date & Time : "
msgstr "날짜 및 시간 선택 :"

#: templates/ticket/tour_default_selection.php:37
msgid "Select Date  : "
msgstr "날짜 선택 :"

#: templates/ticket/tour_particular_selection.php:17
msgid "Free Cancellation before 24 hours."
msgstr "24시간 전까지는 무료로 취소 가능합니다."

#: support/blocks/src/index.js:31 support/blocks/src/index.js:86
#: support/blocks/src/index.js:171 support/blocks/src/index.js:224
#: support/blocks/src/index.js:256 support/blocks/src/index.js:299
#: support/blocks/src/index.js:354 support/blocks/src/index.js:407
msgid "Delete block"
msgstr "블록 삭제"

#: support/blocks/src/index.js:38
msgid "Tour Top Search Filter"
msgstr "투어 상위 검색 필터"

#: support/blocks/src/index.js:93
msgid "Tour List Settings"
msgstr "투어 목록 설정"

#: support/blocks/src/index.js:95
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: support/blocks/src/index.js:105 support/blocks/src/index.js:180
#: support/blocks/src/index.js:308 support/blocks/src/index.js:422
msgid "Show"
msgstr "보여주다"

#: support/blocks/src/index.js:131
msgid "Tour List Display"
msgstr "투어 목록 표시"

#: support/blocks/src/index.js:178
msgid "Top Filter Settings"
msgstr "상단 필터 설정"

#: support/blocks/src/index.js:199
msgid "Tour Top Filter Display"
msgstr "투어 상단 필터 디스플레이"

#: support/blocks/src/index.js:231
msgid "Tour Location List Display"
msgstr "투어 위치 목록 표시"

#: support/blocks/src/index.js:263
msgid "Tour Search Result Display"
msgstr "투어 검색 결과 표시"

#: support/blocks/src/index.js:306
msgid "Hotel List Settings"
msgstr "호텔 목록 설정"

#: support/blocks/src/index.js:322
msgid "Tour Hotel List Display"
msgstr "투어 호텔 목록 표시"

#: support/blocks/src/index.js:361
msgid "Registration Settings"
msgstr "등록 설정"

#: support/blocks/src/index.js:366 support/blocks/src/index.js:419
msgid "Leave empty to use current tour"
msgstr "현재 투어를 사용하려면 비워두세요"

#: support/blocks/src/index.js:371
msgid "Tour Registration Form"
msgstr "투어 등록 양식"

#: support/blocks/src/index.js:414
msgid "Related Tours Settings"
msgstr "관련 투어 설정"

#: support/blocks/src/index.js:431
msgid "Related Tours Display"
msgstr "관련 투어 표시"
